<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>https://aordev.github.io</title>
<link>https://aordev.github.io</link>
<description>This is an example RSS feed</description>
<language>en-us</language>
<copyright>Copyright (C) 2017 https://aordev.github.io</copyright>
<item>
<title><![CDATA[Amart Magic Portable 16 x 52 Dual Focus Zoom Optic Lens 16XMonocular Telescope - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/AM620ELAA8MSYAANTH-17811922.html]]></link>
<description><![CDATA[Amart Magic Portable 16 x 52 Dual Focus Zoom Optic Lens 16X Monocular Telescope - intl Specification For Travel  Non-slip grip. Type Multitools Single hand operation. Feature Field of view 7 degree. Object diameter 42mm Exit pupil diameter 40mm Distance of exit pupil 11mm Field of view 66m/8000m. Size 151*41*52 cmWith a wrist strap on the monocular. Powerful ultra-compact and ultra-lightweight.  ]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[10x40 Dual Focus Optic Lens Day Night Vision Monocular ScopeBinoculars - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/AN264ELAAJNBBWANTH-40063113.html]]></link>
<description><![CDATA[10x40 Dual Focus Optic Lens Day Night Vision Monocular Scope Binoculars - intl Features Adjustable focus length you can rotate object or ocular lens according to your need. Easy to operate very convenient. Supplied with strap easy to carry. Supplied with cleaning cloth keep lens clean. Ideal for traveling hiking camping bird-watching etc. Warning Do not look at the sun directly otherwise it will hurt your eyes. Specifications High-definition Multi coating Lenses Magnification 30X Dual for Focusing Twist-up eyecup Field of View 66M/ 8000M Object Lens Diameter Approx. 52mm/ 2.05&quot; Eye lens Diameter Approx. 20mm/ 0.79&quot; Dimensions Approx.15.6cm x 5.1cm x4.2cm/ 6.14&quot; x 2.01&quot; x 1.65&quot;]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[10X25 Dustproof Zoom Telescope Optic Lens Monocular Binoculars -intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/AN264ELAAJNBJFANTH-40063435.html]]></link>
<description><![CDATA[10X25 Dustproof Zoom Telescope Optic Lens Monocular Binoculars - intl Features Scientific bird-watchingwilderness expedition raveloutdoor sports equipmentwatch the game liveperformanceadventure observe the terrain and enjoy the sceneryetc. Specifications Magnification 10 x Zoom in Object lens diameter 33mm Coating FMC green film Field of view 96m/1000m Prism system BAK4 Material ABS Metal Size 109mm x 33mm x 32mm]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[16x52MM Adjustable Optical Monocular Travel Telescope - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/AN264ELAAJOW8VANTH-40141721.html]]></link>
<description><![CDATA[16x52MM Adjustable Optical Monocular Travel Telescope - intl Feature 100% brand new and high quality Easy to operate with single hand Powerful compact and lightweight design Great light transmission and brightness Large objective lens for bright images Adjustable magnification of ocular lens which can adjust zoom Suitable for observing bird watching sports sightseeing and so on Specification Color Black Size (Monocular) 150 x 52 x 40 mm    (Eye Lens Dia.) 16mm    (Objective Lens Dia.) 52mm Field of View 66M/ 8000M]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[HandHeld 35x50 Night Vision Adjustable Monocular Camping TravelTelescope - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/AN264ELAAKPCFKANTH-42083638.html]]></link>
<description><![CDATA[HandHeld 35x50 Night Vision Adjustable Monocular Camping Travel Telescope - intl Features Excellent Quality Streamline design hand part of the antiskid frosted decorative design Brand Panda Model 35x50 Material Engineering Plastic Color Black Best UseCamping Mountaineering Travel Backpacking FeatureBird watching binocular Show watching telescope Landscape watching telescope Objective Diameter42mm WaterproofWeather resistant and Fogproof Exit Pupil Diameter3mmEye Relief20mm Prism TypeBAK4 Field of View250FT/1000YDS AT 35X Focus SystemCenter Dimensions4.13inx1.26inx1.26in(10.5cmx3.2cmx3.2cm)]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[BARSKA 15-40x50 Colorado Spotting Scope - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/BA113ELAA8ESIAANTH-17384390.html]]></link>
<description><![CDATA[BARSKA 15-40x50 Colorado Spotting Scope - intl 15-40x50 spotting scope Fully Coated Optics Porro prism system Smooth focusing knob and shock absorbing rubber armor. This spotting scope comes with a mini table tripod andamp soft carrying case.]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Babybear Watch Repair Single Eye Magnifier กล้องตาเดียว แว่นขยาย(Black)]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/BA501ELBQUH2ANTH-2640189.html]]></link>
<description><![CDATA[Babybear Watch Repair Single Eye Magnifier กล้องตาเดียว แว่นขยาย (Black) Babybear Watch Repair Single Eye Magnifier กล้องตาเดียว แว่นขยาย (Black) กล้องตาเดียวแว่นขยาย เปลี่ยนเลนซ์ได้ 4 ขนาดกำลังขยาย 10X 15X 20X 25X เป็นรูปทรงขาแว่นตา ส่วมใส่ง่าย น้ำหนักเอา ตรงตัวขอบเลนซ์มีไฟ led ให้แสงสว่างสำหรับส่องชิ้นงาน วัสดุทำจากพลาสติกPVCสีดำเนื้อดี น้ำหนักเพียง 100 กรัม เหมาะกับงานในหลายรูปแบบไม่ว่าจะเป็น อ่านหนังสือ งานปักครอสติช...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[BOSHILE Waterproof HD 10x42 Monocular Telescope with FREE Tripodand Handle and Phone Clip - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/BO419ELAAJFRIOANTH-39647976.html]]></link>
<description><![CDATA[BOSHILE Waterproof HD 10x42 Monocular Telescope with FREE Tripod and Handle and Phone Clip - intl Welcome to Sweethome! More Product Please Come to Our Shop! ►SpecificationsMagnification 26 times Technical parameters 26x40 Objective lens diameter 40mm Eyepiece diameter 18mm Prism system Roof system Field of view 5 &deg; Line range 150 / 1000m Focusing mode central focus Exit pupil distance 12.5m Near focus distance 5m- Objective lens coating pure optical green film Eyepiece coating pure optical green Prism Material BAK4 Net weight 295g. ►Telescope maintenance and use 1. Wipe the lens with an attached flannel or other soft clean cloth (paper). 2. Remove any residual stains or stains you can drop one or two drops of alcohol. 3. Keep the telescope in a dry environment. 4. Do not try to clean the telescope inside or remove the telescope. 5. Do not use the telescope to observe the sun directly. 6. Do not throw on the telescope heavy pressure or other violent action....]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[16x52 Dual Focus Zoom Optic Lens Day Night Vision Armoring TravelMonocular Telescope Tourism Scope Binoculars - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/BU169ELAA96ZLIANTH-18837084.html]]></link>
<description><![CDATA[16x52 Dual Focus Zoom Optic Lens Day Night Vision Armoring Travel Monocular Telescope Tourism Scope Binoculars - intl This 16 x 52 Dual Focus Zoom Optic Lens Monocular Telescope helping you see just about any target whether you are searching for birds hunting climbing trying to get a better view of the stage or even at your favorite team sporting event. Feature- This product have dual focus capability ( front and back adjustable zoom ). - This monocular offers a 16x magnification and a 52mm objective diameter. - The fully coated optics meanwhile guarantee superior light transmission and brightness helping you see just about any target whether you&#039;re searching for birds or trying to get a better view of the stage. - Non-slip grip. - Single hand operation. - With a wrist strap on the monocular. - Powerful ultra-compact and ultra-lightweight. - Field of view 22 degree.  Type Multitools  For Travel  Color Black andnbsp...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Black 16x52 Dual Focus Zoom Optic Lens Armoring Monocular TelescopeFor Camping Bird Outdoor Multitools -Int&#039;L]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/BU169ELAA9965CANTH-18943614.html]]></link>
<description><![CDATA[Black 16x52 Dual Focus Zoom Optic Lens Armoring Monocular Telescope For Camping Bird Outdoor Multitools -Int&#039;L This 16 x 52 Dual Focus Zoom Optic Lens Monocular Telescope helping you see just about any target whether you are searching for birds hunting climbing trying to get a better view of the stage or even at your favorite team sporting event. Feature - This product have dual focus capability ( front and back adjustable zoom ). - This monocular offers a 16x magnification and a 52mm objective diameter. - The fully coated optics meanwhile guarantee superior light transmission and brightness helping you see just about any target whether you&#039;re searching for birds or trying to get a better view of the stage. - Non-slip grip. - Single hand operation. - With a wrist strap on the monocular. - Powerful ultra-compact and ultra-lightweight. - Field of view 22 degree. Type Multitools For Travel Color Black Package weight 0.304 kg Product size (L x W x H)  14.90 x 5.35 x 5.65 cm / 5.86 x...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Bushnell Monocular Telescope Dual Focus 16x52mm]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/BU169ELAACYX91ANTH-26100869.html]]></link>
<description><![CDATA[Bushnell Monocular Telescope Dual Focus 16x52mm Bushnell Monocular Telescope Dual Focus 16x52mm กล้องส่องทางไกลตาเดียว Bushnell 16x52 สามารถปรับความคมชัดได้ เลนส์ชนิดปริซึมให้ภาพสีสวยสดใสคมชัด เหมาะสำหรับทุกกิจกรรม สะดวกในการพกพาไว้สำหรับส่องนก ดูวิว ท่องเที่ยวทั่วไป ชมคอนเสริต ชมกีฬาโปรดได้อย่างใกล้ชิด มาพร้อมกับอุปกรณ์ กระเป๋าใส่ตัวกล้องคาดเอวได้ สายคล้องมือ และ ผ้าเช็ดเลนส์ครบชุด คุณสมบัติ - ประเภทของกล้อง...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Bushnell Monocular Telescope Dual Focus 16x52mm]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/BU169ELAAHFT8CANTH-35906576.html]]></link>
<description><![CDATA[Bushnell Monocular Telescope Dual Focus 16x52mm Bushnell Monocular Telescope Dual Focus 16x52mm กล้องส่องทางไกลตาเดียว Bushnell 16x52 สามารถปรับความคมชัดได้ เลนส์ชนิดปริซึมให้ภาพสีสวยสดใสคมชัด เหมาะสำหรับทุกกิจกรรม สะดวกในการพกพาไว้สำหรับส่องนก ดูวิว ท่องเที่ยวทั่วไป ชมคอนเสริต ชมกีฬาโปรดได้อย่างใกล้ชิด มาพร้อมกับอุปกรณ์ กระเป๋าใส่ตัวกล้องคาดเอวได้ สายคล้องมือ และ ผ้าเช็ดเลนส์ครบชุด คุณสมบัติ - ประเภทของกล้อง...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Bushnell กล้องส่องทางไกลแบบตาเดียว 16x 50]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/BU169ELAANWYDJANTH-48098535.html]]></link>
<description><![CDATA[Bushnell กล้องส่องทางไกลแบบตาเดียว 16x 50 กล้องส่องทางไกลแบบตาเดียว Bushnell 16x 50 กำลังขยาย 16 เท่า หน้าเลนส์ 50 มิลลิเมตร เลนส์หน้าเคลือบมัลติโคทสีฟ้า ป้องกันรังสี UV และแสงสะท้อน เลนส์หลังเคลือบมัลติโคทสีฟ้า ป้องกันรังสี UV และแสงสะท้อน ปรับความคมชัดแบบหมุนที่กลางตัวกล้อง ปรับค่าสายตา + / - ได้ พร้อมกระเป๋าผ้าสำหรับเหน็บเข็มขัด น้ำหนักตัวกล้อง 230 กรัม น้ำหนักรวม 280 กรัม]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Cocotina กล้องส่องทางไกลกล้องมองในที่มืดปรับได้]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/CO915ELBAU3TANTH-1768391.html]]></link>
<description><![CDATA[Cocotina กล้องส่องทางไกลกล้องมองในที่มืดปรับได้ Streamline design hand part of the antiskid frosted decorative design. MaterialEngineering Plastic ColorBlack Best UseCamping Mountaineering Travel Backpacking. FeatureBird watching binocular Show watching telescope Landscape watching telescope. Magnification35x50 Objective Diameter42mm WaterproofYes Weather resistantYes FogproofYes Exit Pupil Diameter3mm Eye Relief20mm Field of View250FT/1000YDS AT 35X Focus SystemCenter Dimensions4.13 in x 1.26 in x 1.26 in (10.5 cm x 3.2 cm x 3.2 cm)]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[EVERLAND กล้องส่องทางไกล ตาเดียว อินฟาเรด Night Vision (VDO-picrecorder) MAGINON NV400D 8X12]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/EV984ELAA1LDXUANTH-3474015.html]]></link>
<description><![CDATA[EVERLAND กล้องส่องทางไกล ตาเดียว อินฟาเรด Night Vision (VDO-pic recorder) MAGINON NV400D 8X12 EVERLAND กล้องส่องทางไกล ตาเดียว อินฟาเรด Night Vision (VDO-pic recorder) MAGINON NV400D 8X12  กล้องส่องทางไกล อินฟาเรดMAGINON รุ่น NV400D 8x12 บันทึกได้ทั้งภาพและวิดีโอ โดยความละเอียดของการบันทึกภาพสูงถึง2014x1536 Pixel ความคมชัดการบันทึกวิดีโอ(VDO)อยู่ที่ 320x240 Pixel กับการใช้งานที่ปลอดภัยและสะดวกสบายและมั่นใจมากขึ้นด้วยเทคโนโลยีระบบเซ็นเซอร์(sensor)CCD (Charge Coupled Device)HD...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[EVERLAND กล้องส่องทางไกลตาเดียว อินฟาเรด Night Vision ZIYOUHU 6X32]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/EV984ELAA1LRLQANTH-3494013.html]]></link>
<description><![CDATA[EVERLAND กล้องส่องทางไกลตาเดียว อินฟาเรด Night Vision ZIYOUHU 6X32 EVERLAND กล้องส่องทางไกลตาเดียว อินฟาเรด Night Vision ZIYOUHU 6X32 คุณสมบัติ กล้องส่องทางไกลZIYOUHU อินฟาเรด 6x32 เป็นกล้องส่องทางไกลแบบตาเดียว รูปลักษณ์ดีไซน์เพื่อการสำรวจสัตว์(Hunting)โดยเฉพาะ ประกอบด้วย CCD (Charge Coupled Device)ซึ่งก็คือการเซ็นเซอร์ (sensor) รับภาพ ทำให้รูปภาพมีคุณภาพสูง...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[EVERLAND กล้องจุลทรรศน์ จอ LCD + บันทึกภาพ + วีดีโอ microscope20-500X]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/EV984ELAA47OXLANTH-9007112.html]]></link>
<description><![CDATA[EVERLAND กล้องจุลทรรศน์ จอ LCD + บันทึกภาพ + วีดีโอ microscope 20-500X กล้องจุลทรรศน์ microscope จอ LCD บันทึกภาพและวีดีโอ 20-500X กล้องจุลทรรศน์ LCD screen กำลังขยาย 20-500X ปรับซูมที่หน้าจอได้อีก 4x มาพร้อมจอ LCD ขนาด 3.5 นิ้ว เซนเซอร์ในการจับภาพถึง 5.0 Mega pixelsใช้งานได้ 2 แบบเสียบปลั๊กไฟ หรือ ใช้แบตเตอรี่ ถ่ายภาพ และบันทึกวีดีโอได้ง่ายๆ เพียงกดปุ่มเดียว กล้องจุลทรรศน์ LCD sereen มาพร้อมไฟ LED ปรับความสว่างได้...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Everland กล้องส่องทางไกลอินฟาเรด COMET 5X50 ตาเดียว (RG66)]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/EV984ELAA5VQ7XANTH-12641958.html]]></link>
<description><![CDATA[Everland กล้องส่องทางไกลอินฟาเรด COMET 5X50 ตาเดียว (RG66) กล้องส่องทางไกล อินฟาเรด ตาเดียวRongland RG66 5X50ขนาดกระทัดรัด ส่องได้แม้มืดสนิท กำลังขยายสูงถึง 5 เท่าเห็นชัด ปรับโฟกัสได้ใช้ส่องดูเป้าหมายในยามค่ำคืน หรือสถานที่มืด นิยมอย่างมาก ในหมู่นักส่องสัตว์ยามค่ำคืน นักวิจัย งานความปลอดภัย ใช้งานได้อย่างดี ไม่ว่าจะส่องสัตว์เป็นงานอดิเรก...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Everland กล้องส่องทางไกลอินฟาเรด ZIYOUHU-5X40]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/EV984ELAA5VQ8AANTH-12641971.html]]></link>
<description><![CDATA[Everland กล้องส่องทางไกลอินฟาเรด ZIYOUHU-5X40 กล้องส่องทางไกลตาเดียว อินฟาเรด ZIYOUHU 5X40ส่องได้แม้มืดสนิท รับชมภาพแบบดิจิตอลมาพร้อมฟังก์ชั่นการรับชมบนจอทีวีได้มาพร้อมเมมในตัว 4 GB สามารถอัดวีดีโอ และถ่ายรูปได้เชื่อมต่อคอมง่ายๆ ด้วยสาย USB กล้องส่องทางไกลตาเดียว อินฟาเรด ZIYOUHU 5X40 มาพร้อมดีไซต์ที่สวยหรู ออกแบบให้เหมาะต่อการใช้งานได้อย่างสะดวก ด้านขวาของเครื่อง...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[EVERLAND กล้องส่องทางไกล ตาเดียว Nikula ยืดหด 10-30x25]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/EV984ELCARAXANTH-3205544.html]]></link>
<description><![CDATA[EVERLAND กล้องส่องทางไกล ตาเดียว Nikula ยืดหด 10-30x25 กล้องส่องทางไกล ตาเดียว Nikula ยืดหด 10-30x25 NEW!!! กล้องส่องทางไกลรุ่นใหม่ล่าสุด... แบรนด์ Nikula กล้องส่องทางไกล ตาเดียว nikula ยืดหด ได้รับการออกเเบบโดยเน้น ขนาดกระทัดรัด พกพาสะดวก และมีกำลังขยาย 10 - 30เท่า เหมาะสำหรับซื้อติดกระเป๋าไว้ ไม่จำกัดเพียงการเดินป่า หรือดูนกเท่านั้น แต่ยังสามารถพกพาไปได้ในทุกที่ ทุกโอกาส ทั้งกิจกรรมกลางแจ้ง...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[EVERLAND กล้องส่องทางไกล ตาเดียว GOMU 13X50 (ranging type) nitrogen]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/EV984ELCARB4ANTH-3205551.html]]></link>
<description><![CDATA[EVERLAND กล้องส่องทางไกล ตาเดียว GOMU 13X50 (ranging type) nitrogen คุณสมบัติ - กล้องส่องทางไกลตาเดียว คุณภาพสูง กำลังขยายสูงถึง 13 เท่า กันน้ำได้ - พิเศษสุดๆ เลนส์อัดก๊าซไนโตรเจนทำให้ไม่เกิดฝ้าและราในชิ้นเลนส์ - กล้องส่องทางไกล ตาเดียว กันน้ำ รุ่น GOMU 13x50 แตกต่างด้วยคุณสมบัติที่หลากหลาย - เหมาะสำหรับใช้ในกิจกรรมกลางแจ้ง ทนแดด ทนฝน- ตัวกล้องทำจากพลาสติกอย่างดี เลนส์เคลือบ Multi coated...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Gadget Hero กล้องส่องทางไกล AD 8x40]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/GA149ELAA6E112ANTH-13659800.html]]></link>
<description><![CDATA[Gadget Hero กล้องส่องทางไกล AD 8x40 กล้องส่องทางไกลตาเดียว ใช้ดูนกในระยะ 300 - 500 เมตร หรือจะใช้ดูเป้าปืนในระยะ 500 - 1000 หลา และยังมีความพิเศษคือมีด้ามจับแถมมาชุดหรือท่านสามารถ ซื้อขาตั้งกล้องรุ่นอื่นมาติดก็ได้ คุณสมบัติ - น้ำหนักเฉพาะตัว กล้องส่องทางไกลตาเดียว  400g - น้ำหนักเฉพาะมือจับ กล้องส่องทางไกลตาเดียว  85g - ขนาดความยาวของ กล้องส่องทางไกลตาเดียว  16 cm ประโยชน์ -...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[GadgetZ กล้องส่องทางไกล ตาเดียว อินฟาเรด MAGINON NV400D 8X12(VDO-pic)]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/GA885ELAA1LDEPANTH-3473279.html]]></link>
<description><![CDATA[GadgetZ กล้องส่องทางไกล ตาเดียว อินฟาเรด MAGINON NV400D 8X12 (VDO-pic) กล้องส่องทางไกล นอกจากจะใช้สำหรับการท่องเที่ยวแล้ว ในการทำงานก็ถือเป็นเครื่องมือที่ดีอีกอย่างหนึ่ง ทำให้มองเห็นได้ใกล้ขึ้นและชัดเจนมากขึ้นหากเมื่อเราเริ่มใช้กล้องส่องทางไกลแล้ว เราจะมองโลกไม่เหมือนเดิมอีกต่อไป มุมมองของเราที่มีต่อโลกจะกว้างขึ้นandnbsp...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[GadgetZ กล้องจุลทรรศน์ microscope จอ LCD บันทึกภาพและวีดีโอ 20-500X]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/GA885ELAA47PP6ANTH-9008220.html]]></link>
<description><![CDATA[GadgetZ กล้องจุลทรรศน์ microscope จอ LCD บันทึกภาพและวีดีโอ 20-500X กล้องจุลทรรศน์ microscope จอ LCD บันทึกภาพและวีดีโอ 20-500X กล้องจุลทรรศน์ LCD screen กำลังขยาย 20-500X ปรับซูมที่หน้าจอได้อีก 4x มาพร้อมจอ LCD ขนาด 3.5 นิ้ว เซนเซอร์ในการจับภาพถึง 5.0 Mega pixelsใช้งานได้ 2 แบบเสียบปลั๊กไฟ หรือ ใช้แบตเตอรี่ ถ่ายภาพ และบันทึกวีดีโอได้ง่ายๆ เพียงกดปุ่มเดียว กล้องจุลทรรศน์ LCD sereen มาพร้อมไฟ LED ปรับความสว่างได้...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[GadgetZ กล้องส่องทางไกลอินฟาเรด COMET RG66 5X50 ตาเดียว]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/GA885ELAA5PWXKANTH-12299089.html]]></link>
<description><![CDATA[]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[GadgetZ กล้องส่องทางไกลอินฟาเรด ZIYOUHU 5X40]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/GA885ELAA5Q1NTANTH-12307458.html]]></link>
<description><![CDATA[GadgetZ กล้องส่องทางไกลอินฟาเรด ZIYOUHU 5X40 กล้องส่องทางไกลตาเดียว อินฟาเรด ZIYOUHU 5X40ส่องได้แม้มืดสนิท รับชมภาพแบบดิจิตอลมาพร้อมฟังก์ชั่นการรับชมบนจอทีวีได้มาพร้อมเมมในตัว 4 GB สามารถอัดวีดีโอ และถ่ายรูปได้เชื่อมต่อคอมง่ายๆ ด้วยสาย USB กล้องส่องทางไกลตาเดียว อินฟาเรด ZIYOUHU 5X40 มาพร้อมดีไซต์ที่สวยหรู ออกแบบให้เหมาะต่อการใช้งานได้อย่างสะดวก ด้านขวาของเครื่อง...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[GadgetZ กล้องส่องทางไกลอินฟาเรด RG88 5X50 ตาเดียว]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/GA885ELAA5Q1NUANTH-12307459.html]]></link>
<description><![CDATA[]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[GadgetZ กล้องส่องทางไกล ตาเดียว AD 8x40]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/GA885ELAQKOWANTH-1155349.html]]></link>
<description><![CDATA[GadgetZ กล้องส่องทางไกล ตาเดียว AD 8x40 GadgetZ กล้องส่องทางไกล ตาเดียว AD 8x40 กล้องส่องทางไกลตาเดียว ใช้ดูนกในระยะ 300 - 500 เมตร หรือจะใช้ดูเป้าปืนในระยะ 500 - 1000 หลา และยังมีความพิเศษคือมีด้ามจับแถมมาชุดหรือท่านสามารถ ซื้อขาตั้งกล้องรุ่นอื่นมาติดก็ได้ คุณสมบัติ - น้ำหนักเฉพาะตัว กล้องส่องทางไกลตาเดียว  400g - น้ำหนักเฉพาะมือจับ กล้องส่องทางไกลตาเดียว  85g - ขนาดความยาวของ...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[GadgetZ กล้องวัดระยะ แบบกล้องส่องทางไกล 10x25 กล้องนักกอล์ฟ]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/GA885ELASVI2ANTH-1300185.html]]></link>
<description><![CDATA[]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[GadgetZ กล้องส่องทางไกล ตาเดียว Nikula ยืดหด 10-30x25]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/GA885ELCARMNANTH-3206045.html]]></link>
<description><![CDATA[GadgetZ กล้องส่องทางไกล ตาเดียว Nikula ยืดหด 10-30x25 GadgetZ กล้องส่องทางไกล ตาเดียว Nikula ยืดหด 10-30x25 คุณสมบัติสินค้า น้ำหนัก117g. ขนาด 12.5-20cm. กำลังขยาย 10-30x25 NEW!!! กล้องส่องทางไกลรุ่นใหม่ล่าสุด... แบรนด์ Nikula กล้องส่องทางไกล ตาเดียว nikula ยืดหด ได้รับการออกเเบบโดยเน้น ขนาดกระทัดรัด พกพาสะดวก และมีกำลังขยาย 10 - 30เท่า เหมาะสำหรับซื้อติดกระเป๋าไว้ ไม่จำกัดเพียงการเดินป่า หรือดูนกเท่านั้น...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[GadgetZ กล้องส่องทางไกล ตาเดียว GOMU 13X50]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/GA885ELCARN9ANTH-3206072.html]]></link>
<description><![CDATA[GadgetZ กล้องส่องทางไกล ตาเดียว GOMU 13X50 กล้องส่องทางไกลตาเดียว คุณภาพสูง กำลังขยายสูงถึง 13 เท่า กันน้ำได้ พิเศษสุดๆ เลนส์อัดก๊าซไนโตรเจนทำให้ไม่เกิดฝ้าและราในชิ้นเลนส์ กล้องส่องทางไกล ตาเดียว กันน้ำ รุ่น GOMU 13x50 แตกต่างด้วยคุณสมบัติที่หลากหลาย เหมาะสำหรับใช้ในกิจกรรมกลางแจ้ง ทนแดด ทนฝน ตัวกล้องทำจากพลาสติกอย่างดี เลนส์เคลือบ Multi coated ลดแสงสะท้อน...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[8 x 20 มินิกระเป๋ากล้องตาเดียวเงินกล้องส่องทางไกลโลหะวิศวกรรม]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/GE127ELAA1ZLKNANTH-4297484.html]]></link>
<description><![CDATA[8 x 20 มินิกระเป๋ากล้องตาเดียวเงินกล้องส่องทางไกลโลหะวิศวกรรม คุณสมบัติ  เตียงคอมแพคขนาดเล็ก มีขนกระเป๋า เหมาะสำหรับการเล่นกอล์ฟ การเดินทาง เดินป่า แคมปิ้ง ฯลฯ มุมมอง 96แผ่น/1000แผ่น (หรือ 282/ฟุต. 914.4แผ่น) ขยาย 8 x เส้นผ่าศูนย์กลางของเลนส์ถ่ายภาพ 20 มิลลิเมตร Eyepieces 10 มิลลิเมตรเส้นผ่าศูนย์กลาง เยื่อบุผิวสี สีน้ำเงิน เนื้อหา อลูมิเนียม สี เงิน สีดำ แพคเกจ ได้แก่  1 x...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[GINPAO SHOP - กล้องตาเดียวแบบไม่ต้องปรับโฟกัส 8X25]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/GI577ELAAMU6JLANTH-45989099.html]]></link>
<description><![CDATA[GINPAO SHOP - กล้องตาเดียวแบบไม่ต้องปรับโฟกัส 8X25 ประโยชน์การใช้งาน การขยายภาพ  กำลังขยาย 8 เท่า เส้นผ่านศูนย์กลางเลนส์ = 25 มม. การออกแบบที่กระทัดรัด ขนาดพอดีกระเป๋า น้ำหนักเบา  น้ำหนัก 70 กรัม ใช้ง่าย  โฟกัสคงที่ ไม่ต้องปรับให้ยุ่งยาก ความทนทาน ตัวกล้องทำจากพลาสติก สินค้าพร้อมส่ง เก็บในที่แห้ง อากาศถ่ายเทได้สะดวก]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Travel Monocular Night Vision Wide Angle Zoom Telescope 30X25Outdoor Camping - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/GU653ELAAM6O6BANTH-44706334.html]]></link>
<description><![CDATA[Travel Monocular Night Vision Wide Angle Zoom Telescope 30X25 Outdoor Camping - intl Description Brand new and high quality Lightweight and small size Portable and practical This monocular offers a 30x magnification and a 25mm lens diameter Armored rubber for rugged use on the field Focusing mechanism for quick easy focusing It helps you to see virtually any target if you are looking for birds or trying to get a better view of the stage Light transmission and multi-layer optical brightness Powerful ultra-compact and ultra-lightweight Great for Travel Gifts Hunting etc. TypeMonocular Telescope Magnification 30x Colorblack Gross weight85g Specifications Lightweight and small size Portable and practical Monocular offers a 30x magnification Helps you to see virtually any target Light transmission and multi-layer optical brightness Ultra-compact and ultra-lightweight Package Included 1 x Monocular Telescope 1 x Scrubber Cloth 1 x Storage Bag Notes Due to the difference between...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Hanyu Thumb Pocket Monocular Telescope (Black)]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/HA272ELBNS8KANTH-2466506.html]]></link>
<description><![CDATA[Hanyu Thumb Pocket Monocular Telescope (Black) 100% Brand New and High Quality Color Black Diameter 2.2cm Height 5.1cm Package size 4x4x8cm]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[กล้องส่องทางไกล Nikula ซูม 7x ตาเดียว ขนาดเล็ก เดินป่า ส่องนก]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/IN286ELAA6PTI0ANTH-14292255.html]]></link>
<description><![CDATA[กล้องส่องทางไกล Nikula ซูม 7x ตาเดียว ขนาดเล็ก เดินป่า ส่องนก กล้องส่องทางไกล ตาเดียว nikula รุ่นจิ๋ว คุณสมบัติ กล้องส่องทางไกล กล้องส่องทางไกล คุณภาพมาตรฐาน มีขนาดเล็กระทัดรัดพอดีมือ พกพาสะดวกไม่ว่าจะห้อยคอ หรือพกใส่กระเป๋าก็ไม่เป็นปัญหา การใช้งานก็ง่ายเหมาะกับการใช้สังเกตุเหตุการณ์ ดูมวย ฟุตบอล หรือดูคอนเสิร์ต ไม่ว่าจะเป็นมือใหม่...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[microscope กล้องจุลทรรศน์ จิ๋ว 160X - 200X พร้อม ไฟ LED]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/IN286ELAA71L47ANTH-14897738.html]]></link>
<description><![CDATA[microscope กล้องจุลทรรศน์ จิ๋ว 160X - 200X พร้อม ไฟ LED กล้อง microscope กล้องจุลทรรศน์จิ๋ว160X-200X คุณสมบัติสินค้า น้ำหนัก  52g. ขนาด 8.2x3.2x1.8 cm.  กล้อง microscope กล้องจุลทรรศน์จิ๋ว มีกำลังขยาย 160-200เท่า ใช้ส่องดูสิ่งมีขนาดเล็กมากๆ เช่น ความละเอียดพื้นผิว สั่งมีชีวิตที่มองไม่เห็นด้วยตาเปล่า ไม่จำเป็นต้องซื้อเครื่องแพงๆ หรือเครื่องที่มีขนาดใหญ่ให้เกะกะ andnbsp...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Universal Holder For Mobile Cell Phone 8x Zoom Optical LensTelescope Camera - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/LI662ELAALZ2Q3ANTH-44341542.html]]></link>
<description><![CDATA[Universal Holder For Mobile Cell Phone 8x Zoom Optical Lens Telescope Camera - intl Description 100% brand new high quality Lightweight and small size Portable to carry Durable and practical Make your short-sighted camera/phone into a Telephoto Can be used as a Monocular separately Suitable for most cameras and mobile phones Long Focal small angle large imaging suitable for shooting distant scenes Structure monocular telescope Instrument magnification 8 times Exit pupil distance 11mm Exit pupil diameter 1.5m Field of view 23 Color Black Gross weight88g Specifications Lightweight and small size Portable to carry Durable and practical Make your short-sighted camera/phone into a Telephoto Can be used as a Monocular separately Suitable for most cameras and mobile phones Package Included 1 x 8x Zoom Optical Telescope Lens 1 x Universal Holder For Cell Phone 1 x Scrubber Paper Notes Due to the difference between different monitors the pictures may not reflect the actual color of...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Universal Holder For Mobile Cell Phone 8x Zoom Optical LensTelescope Camera - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/NE668ELAAL79EOANTH-42978737.html]]></link>
<description><![CDATA[Universal Holder For Mobile Cell Phone 8x Zoom Optical Lens Telescope Camera - intl Description 100% brand new high quality Lightweight and small size Portable to carry Durable and practical Make your short-sighted camera/phone into a Telephoto Can be used as a Monocular separately Suitable for most cameras and mobile phones Long Focal small angle large imaging suitable for shooting distant scenes Structure monocular telescope Instrument magnification 8 times Exit pupil distance 11mm Exit pupil diameter 1.5m Field of view 23 Color Black Gross weight88g Specifications Lightweight and small size Portable to carry Durable and practical Make your short-sighted camera/phone into a Telephoto Can be used as a Monocular separately Suitable for most cameras and mobile phones Package Included 1 x 8x Zoom Optical Telescope Lens 1 x Universal Holder For Cell Phone 1 x Scrubber Paper Notes Due to the difference between different monitors the pictures may not reflect the actual color of...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[กล้องส่องทางไกลแบบซูมตาข้างเดียว Nikula 10-30X 25 มม.]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/NI836ELAA4CDVAANTH-9283743.html]]></link>
<description><![CDATA[กล้องส่องทางไกลแบบซูมตาข้างเดียว Nikula 10-30X 25 มม. Magnification 10~30X Objective Diameter 25mm Dimensions 4.65 in x 1.26 in x 1.26 in Weight 5.86 oz]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Nikula กล้องส่องทางไกล ตาเดียว รุ่นจิ๋ว 7x]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/NI836ELAA4OT5YANTH-10070314.html]]></link>
<description><![CDATA[Nikula กล้องส่องทางไกล ตาเดียว รุ่นจิ๋ว 7x Nikula กล้องส่องทางไกล ตาเดียว รุ่นจิ๋ว 7x กล้อง ส่องทางไกล คุณภาพมาตรฐาน มีขนาดเล็กระทัดรัดพอดีมือพกพาสะดวกไม่ว่าจะห้อยคอ หรือพกใส่กระเป๋าก็ไม่เป็นปัญหา การใช้งานก็ง่ายเหมาะกับการใช้สังเกตุเหตุการณ์ ดูมวย ฟุตบอล หรือดูคอนเสิร์ต ไม่ว่าจะเป็นมือใหม่ หรือมืออาชีพก็สามารถใช้งานได้ คุณสมบัติ- กล้องส่องทางไกล...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Nikula 10-30x25 High Power Zoom Optical Monocular (Black) - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/NI836ELAA7789ZANTH-15179085.html]]></link>
<description><![CDATA[Nikula 10-30x25 High Power Zoom Optical Monocular (Black) - intl]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Nikula10-30x25 monocular zoom telescope binoculars high quality night vision monoculars HD Pocket - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/NI836ELAAD1MWRANTH-26232750.html]]></link>
<description><![CDATA[Nikula10-30x25 monocular zoom telescope binoculars high quality night vision monoculars HD Pocket - intl Specification&nbsp; Magnification&nbsp;10-30X Objective&nbsp;lens&nbsp;diameter&nbsp;25mm Length&nbsp;128mm&nbsp;(Min)-200mm&nbsp;(Max) 3.5&deg;at&nbsp;10X 2.0&deg;at&nbsp;30X Contains &nbsp; 1&nbsp;x&nbsp;&nbsp;Monocular 1&nbsp;x&nbsp;&nbsp;Hand&nbsp;Strap 1&nbsp;x&nbsp;&nbsp;Cleaning&nbsp;Cloth]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[โอ 30 x 52เน้นคู่คู่สีเขียวกำลังส่องกล้องส่องทางไกลแว่นขยายขนาดใหญ่ฉาย 30 x52]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/NO411ELAA1VKVUANTH-4040914.html]]></link>
<description><![CDATA[โอ 30 x 52 เน้นคู่คู่สีเขียวกำลังส่องกล้องส่องทางไกลแว่นขยายขนาดใหญ่ฉาย 30 x 52 Features Dual Focus High Powered Big Eyepiece suitable for Bird Watching Watching Wildlife or Scenery Non-Slip Grip Bright and Clear Range of View Compact and Lightweight lanyard Portable Design Glimmer HD Day and Night Vision Scope 30X Monocular Zoom To See Things 30X Closer DUAL GREEN FILM BROADBAND COATING TECHNOLOGY- Green film eyepiece andamp Green film lens Steady Viewing Specifications Magnification 30 X 52 Optical glass lens Visual field 66m/8000m Exit pupil distance 4 mm Prism Type BAK 4 100% of the reflected light can make more clear and bright image Field of view 22 degree Objective lens diameter 40mm Monocular Size 155 x 45 mm Color Black Net Weight 249.4g Package includes 1 x Monocular Telescope 1 x Telescope carry bag 1 x Lens cloth(yellow) Note NIGHT VISION-...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Compact Monocular Telescope Handy Scope for Sports Camping Hunting8*21]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/NO411ELAA3EXBMANTH-7333758.html]]></link>
<description><![CDATA[Compact Monocular Telescope Handy Scope for Sports Camping Hunting 8*21 Features Compact lightweight and easy to carry Fully multi-coated lens for superior light transmission Easy to operate especially suitable for golf travelling hiking camping etc Fold down rubber eyecups convenient for use whether you wear eyeglasses or not 8X Magnification provides ideal magnification for most applications Product Properties Weight(kg)0.073 TypeTelescope Lens type refractive Size21mm ColorBlack Specifications Magnification 8X Objective lens diameter 21mm Exit pupil diameter 2.7mm Resolution 13.3 inch Field angle 7 degrees Size 8 x 2.1 cm Net weight74 g Package weight84 g Main Color Black Package Content 1 x Monocular Telescope (with arming strap) 1 x Cleaning Cloth 1 x Carrying Pouch]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[900m 6X Handheld Monocular Laser Range Finder]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/NO411ELAA3QDJBANTH-7974413.html]]></link>
<description><![CDATA[]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[10 x 25 แบบเคลือบเลนส์กล้องส่องทางไกลกีฬาล่าสัตว์พักแรม(สีดำ)-ระหว่างประเทศ - Intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/NO411ELAA43NHQANTH-8780250.html]]></link>
<description><![CDATA[10 x 25 แบบเคลือบเลนส์กล้องส่องทางไกลกีฬาล่าสัตว์พักแรม (สีดำ)-ระหว่างประเทศ - Intl 100% ใหม่คุณภาพสูง มุมมอง 101แผ่น/1000เมตร สี ดำ ขยาย 10 x เส้นผ่าศูนย์กลางของเลนส์ถ่ายภาพ ประมาณ 25 มิลลิเมตร Eyepieces ประมาณ 12 มิลลิเมตรเส้นผ่าศูนย์กลาง Dimensions ประมาณ 11 เซนติเมตร x 3 เซนติเมตร x 3.2 เซนติเมตร (l * ดี * กายก้อดี) แบบเคลือบเลนส์เต็มสำหรับแสงส่งสูง 10 x ขยายขยายให้เหมาะสมกับการใช้งานมากที่สุด...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[OH Day and Night Vision 40X60 HD Optical Monocular HuntingCamping Hiking Telescope Black]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/NO411ELAA4GLMIANTH-9594124.html]]></link>
<description><![CDATA[OH Day andamp Night Vision 40X60 HD Optical Monocular Hunting Camping Hiking Telescope Black Features 100% Brand new and high quality! Monoculars with 40X60 magnification The high-quality optics provide high quality image. Suitable for travel vacation walking hiking sports enjoy beautiful nature view birds watch sorts general purpose. Durable high quality material is also suitable for harsh environments. Works well in low light and night Multi Coated optics guarantee superior light transmission and brightness This product have focus capability Single hand operation Powerful ultra-compact and ultra-lightweight Objective Lens The diameter of the objective or front lens. The larger the objective lens the more light that enters the binocular and the brighter the image Day night vision.It will help you see things in low light it doesn&#039;t help you see things in the dark. (Can&#039;t be used at night!) Specifications Color Black Magnification 40x Field of View 1500M/ 9500M Field of view 6.4&deg;...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[3X Magnifier Magnification Scope Sight with Flip-to-Side 20mm Mountfor Bird Watching Hunting Outdoorfree - INTL]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/NO411ELAA4JT5DANTH-9781067.html]]></link>
<description><![CDATA[3X Magnifier Magnification Scope Sight with Flip-to-Side 20mm Mount for Bird Watching Hunting Outdoorfree - INTL Features 3X tactical magnifier for a brighter view. Mount on dovetail slot of 19-21mm. Boosts sighting range and improves target recognition. Made of high quality aluminum alloy. Ideal for hunting boating bird watching hiking and other outdoor activities. Specifications Magnifications 3X Material Aluminum Alloy Objective Diameter 40mm Rail 20mm Item Size 13 * 4 * 7cm / 5.1 * 1.6 * 2.8in Item Weight 328g / 11.6oz Package Size 16.5 * 10 * 6.8cm / 6.5 * 3.9 * 2.7in Package Weight 483g / 17.0oz]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Panda 35X50 กล้องส่องทางไกลตาเดียว With Portable Bag Tripod AndPhone Clip]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/NO774ELAAF16F8ANTH-30583983.html]]></link>
<description><![CDATA[]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Monocular Magnifying Glass Jeweler Light Eye Magnifier (Black)]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/OE857ELAA1U3XOANTH-3958076.html]]></link>
<description><![CDATA[Monocular Magnifying Glass Jeweler Light Eye Magnifier (Black) Specifications Weight 30g Color Black Lens diameter 21mm Magnification 45X Dimen]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[กล้องส่องทางไกลสำหรับตั้งแคมป์ กล้องถ่ายรูป Telescope]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/OE857ELAA1ZQV4ANTH-4304766.html]]></link>
<description><![CDATA[กล้องส่องทางไกลสำหรับตั้งแคมป์ กล้องถ่ายรูป Telescope คุณสมบัติ แบบเคลือบเลนส์เต็มสำหรับแสงส่งสูง 10 x 25 ขยายขยายให้เหมาะสมกับการใช้งานมากที่สุด พับลงยาง eyecups อำนวยความสะดวกสำหรับการใช้งาน หรือไม่ไม่ว่าคุณจะใส่แว่น เตียงคอมแพค น้ำหนักเบาและง่ายต่อการพกพา ทำได้ง่าย เหมาะอย่างยิ่งสำหรับการเล่นกอล์ฟ การเดินทาง เดินป่า แคมปิ้ง ฯลฯ มุมมอง 101แผ่น/1000แผ่น วัสดุ...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[กล้องโทรทรรศน์แบบเลนส์ตาข้างเดียว 10X HD อลูมิเนียม + ยาง]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/OE857ELAA2W062ANTH-6239527.html]]></link>
<description><![CDATA[กล้องโทรทรรศน์แบบเลนส์ตาข้างเดียว 10X HD อลูมิเนียม + ยาง Brand N/A Color Black Material Aluminum alloy + rubber Type Monocular Magnification 10x Objective Diameter 25 mm Exit Pupil Diameter 2.5 mm View Angle 3.5 Degree Field of View 101m / 1000m Feet Prism Type BAK-7 Waterproof No Fogproof No Weather resistant No Other Features With multi-layer of red optical filming does not compatible with any tripod. Packing List 1 x Telescope 1 x Pouch]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Panda 40X60 กล้องส่องทางไกลตาเดียว]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/OE857ELAA3L8QWANTH-7700714.html]]></link>
<description><![CDATA[Panda 40X60 กล้องส่องทางไกลตาเดียว Panda 40X60 กล้องส่องทางไกลตาเดียว ระดับมืออาชีพ อัตราการขยายสูงสุดเท่าที่มี 40x60 (1500M/9500M) ขนาดเลนส์ 160x50 mm - สมบูรณ์แบบเมื่อนำไปใช้ขยายในการส่องสัตว์ ดูกีฬาระยะไกลเช่น ฟุตบอล แข่งม้า หรือดูการแสดงต่างๆ ล่าสัตว์ ตกปลา ชมนก ชมดอกไม้ ท่องเที่ยว ดูวิวชายทะเล ช่วยรักษาความปลอดภัยดูลูกหลานที่เล่นสวนน้ำอย่างไกล้ชิด และอื่นๆอีกมากมาย...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[12 x ซูมเลนส์เทเลโฟโต้มือถือ F2.0 20มม 90 &deg;เลนส์กล้องส่องทางไกลเลนส์โทรศัพท์และขาตั้งกล้องสำหรับสมาร์ทโฟนทั่วไป]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/OE857ELBBWO9ANTH-1831157.html]]></link>
<description><![CDATA[12 x ซูมเลนส์เทเลโฟโต้มือถือ F2.0 20มม 90 &deg; เลนส์กล้องส่องทางไกลเลนส์โทรศัพท์ และขาตั้งกล้องสำหรับสมาร์ทโฟนทั่วไป Features 100% brand new and high quality Adjust the clear focus with your naked eyes Easy to be screwed on to and removed off from the caseand convenient to carry Smart design for focusing longer distance when taking photos or videos A perfect item for Universal Smart phoneIdeal tool for travel watching match concertanimal observes newspaper-man shoots remotely forestry manages port dispatcher of the railway traffic administrative department to collect evidence public security organs to enforce the law and collect evidence etc. Specification Minimum focus distance3Meter Magnification12X Angle of view90&deg; Lens Size37X78mm Package contents 1 x 12X Telephoto lens 1 x Mini...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[กล้องส่องทางไกลสีดำสะดวกต่อการพกพาพร้อมสายห้อย 1 ชิ้น]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/OE857ELBFHKJANTH-2033470.html]]></link>
<description><![CDATA[กล้องส่องทางไกลสีดำสะดวกต่อการพกพาพร้อมสายห้อย 1 ชิ้น Features Compact lightweight and easy to carry Fully multi-coated lens for superior light transmission Easy to operate especially suitable for golf travelling hiking camping etc Fold down rubber eyecups convenient for use whether you wear eyeglasses or not 8X Magnification provides ideal magnification for most applications Specifications Magnification 8X Objective lens diameter 21mm Exit pupil diameter 2.7mm Resolution 13.3 &quot; Field angle 7 degrees Size 8 x 2.1 cm Net weight74 g Package weight84 g Main Color Black Package Content 1 x Monocular Telescope (with arming strap) 1 x Cleaning Cloth 1 x Carrying Pouch]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[EVERLAND กล้องส่องทางไกลวัดระยะ กล้องวัดระยะ 10x25 ( Black )กล้องนักกอล์ฟ]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/OE857ELBPZXEANTH-2594331.html]]></link>
<description><![CDATA[]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[1500M/7500 Pocket Size Monocular Telescope]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/OE857ELBQDMMANTH-2612485.html]]></link>
<description><![CDATA[1500M/7500 Pocket Size Monocular Telescope Description Magnification 22 times The objective aperture 30mm The view Angle 5.5 degrees The pupil distance 60mm Line view 1500 M / 7500 M Recent distance 2.5 m Prism material BaK7 Material durable metal aluminium structure soft rubber act of skin Lens coating eyepiece and optical lens (LAN film) all use multilayer the coating (excellent protect mesh and add function) Color Black Size13.5cm x 4.0 cm(Lx D)]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[High-definition Outdoor monocular telescope Night Vision MonocularTelescope]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/OM538ELAA5KMMTANTH-12002999.html]]></link>
<description><![CDATA[High-definition Outdoor monocular telescope Night Vision Monocular Telescope เพื่อนผู้บริโภค ขอบคุณคุณซื้อ ถ้าคุณพอใจกับสินค้าของเรา ได้โปรดให้เราได้ 5 ดาวความคิดเห็นที่ นั่นเป็นเรื่องสำคัญมากสำหรับเรา ขอบคุณมาก วัสดุ กระบอกยางเลนส์วัตถุสิ่งแวดล้อม...คอลเลนส์ โครงสร้าง กล้องโทรทรรศน์ จำนวน 10 ครั้ง ขนาด 165 มิลลิเมตร * 70 มิลลิเมตร * 65 มิลลิเมตร น้ำหนัก 305กรัม รายการ สินค้า 1 x กล้อง 1 x ที่แขวนเชือก 1 x แพ็กเกจเบา ๆ 1 x...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[QANLIIY 10-90x25 Prism Monocular Fully Coated Optics Monocular HighQuality Telescope Travel Monocular Telescope Tourism Scope - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/QA416ELAA96ZIHANTH-18836971.html]]></link>
<description><![CDATA[QANLIIY 10-90x25 Prism Monocular Fully Coated Optics Monocular High Quality Telescope Travel Monocular Telescope Tourism Scope - intl Main Features - Portable and lightweight convenient to carry - Has tripod easy for you to use - Porro BAK4 prism offers you clearer imaging and higher transmittance - Center focus system 0.5 - 3000m optimum distance gives you good feelings of taking a photograph - Alloy material durable - Magnification 10 - 90times Brand QANLIIY Type Monoculars For BeachBird watchingOutdoor activitiesSportsTheaterTravel Focusing System Center Focus Color Black Prism System and Material Porro BAK4 Body Coated with Rubber Yes Objective Lens (mm)  25mm Eyepiece Diameter 12mm Field of view 0.5 - 3000 meters Coating Film FMC for object glass in green / eyepiece lens in blue Features Adjustable focus Package weight 0.263 kg Product size (L x W x H) 12.80 x 3.20 x 3.20 cm / 5.04 x 1.26 x 1.26 inches Package size (L x W x H) 14.00 x 6.00 x...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Mini Handheld HD High Power Zoom Monocular Telescope - Silver -intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/QA416ELAAAOF7PANTH-21735137.html]]></link>
<description><![CDATA[Mini Handheld HD High Power Zoom Monocular Telescope - Silver - intl Brand nameQANLIIY Weight80g Size132*38mm Magnification typecontinuous zoom Highest multiplesabove 10 times StyleMonocular UseHandheld Features Outsourcing rubber shock Model10-30X25 Magnification10-30X Objective lens diameter25mm Eyepiece diameter12mm Lens CoatingFMC Broadband green film Prism MaterialBAK4 Exit pupil distance15mm Focus SystemCentral Focus Prism systemRoof  ]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Mini Portable Telescope Optics Zoom HD Monocular Spy Night VisionWide Angle - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/SI675ELAAM260VANTH-44490024.html]]></link>
<description><![CDATA[Mini Portable Telescope Optics Zoom HD Monocular Spy Night Vision Wide Angle - intl Description Brand new and high quality Lightweight and small size Portable and practical This monocular offers a 30x magnification and a 25mm lens diameter Armored rubber for rugged use on the field Focusing mechanism for quick easy focusing It helps you to see virtually any target if you are looking for birds or trying to get a better view of the stage Light transmission and multi-layer optical brightness Powerful ultra-compact and ultra-lightweight Great for Travel Gifts Hunting etc. TypeMonocular Telescope Magnification 30x Colorblack Gross weight85g Specifications Lightweight and small size Portable and practical Monocular offers a 30x magnification Helps you to see virtually any target Light transmission and multi-layer optical brightness Ultra-compact and ultra-lightweight Package Included 1 x Monocular Telescope 1 x Scrubber Cloth 1 x Storage Bag Notes Due to the difference between...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Panda 26x52 66M/8000M HD Clear Zoom Optical Monocular Telescope Hunting Camping - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/SP000ELAAK4OWUANTH-41004828.html]]></link>
<description><![CDATA[Panda 26x52 66M/8000M HD Clear Zoom Optical Monocular Telescope Hunting Camping - intl Panda 26x52 66M/8000M HD Clear Zoom Optical Monocular Telescope Hunting Camping Features Compact / Handheld Monocular Fashionable appearance design Clear light transmittance lenszoom function make watching better Multi-Coated optics guarantee superior light transmission and brightness Single hand operation Powerful ultra-compact and ultra-lightweight Objective Lens The diameter of the objective or front lens. The larger the objective lens the more light that enters the binocular and the brighter the image Magnification 26x Color Lens Green Coated Field of View 66m/8000m Eye Lens Diameter 20mm Objective lens diameter 52 mm Monocular Telescope Size Approx. 16x5.6x5.2cm/ 6.30x2.20x2.05and#34 Prism Type BAK4 Color Blue Package Included 1x Monocular Telescope 1x Carrying Case 1x Lens Cloth 1 x User Manual 1 x Eye lens cover 1 x Objective lens cover &nbsp;]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Optics Monocular 16x52 Dual For Focus Zoom Optic Lens TravelTelescope Tourism Scope Binoculars]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/TA609ELAA53CPVANTH-10955196.html]]></link>
<description><![CDATA[Optics Monocular 16x52 Dual For Focus Zoom Optic Lens Travel Telescope Tourism Scope Binoculars Optics Monocular 16x52 Dual For Focus Zoom Optic Lens Travel Telescope Tourism Scope Binoculars Feature- This product have dual focus capability ( front and back adjustable zoom ). - This monocular offers a 16x magnification and a 52mm objective diameter. - The fully coated optics meanwhile guarantee superior light transmission and brightness helping you see just about any target whether you&#039;re searching for birds or trying to get a better view of the stage. - Non-slip grip. - Single hand operation. - With a wrist strap on the monocular. - Powerful ultra-compact and ultra-lightweight. - Field of view 22 degree.]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[ปรับได้ 8 x 20 ชม, กล้องส่องทางไกลกล้องมอง]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/TA609ELAA5MIHDANTH-12109532.html]]></link>
<description><![CDATA[ปรับได้ 8 x 20 ชม กล้องส่องทางไกลกล้องมอง รายการนี้เป็นเตียงคอมแพค รอบคอบ เป็นเรื่องง่ายที่จะทำ ทำให้สบาย เหมาะอย่างยิ่งสำหรับการเล่นกอล์ฟ การเดินทาง เดินป่า แคมปิ้ง ฯลฯ &nbsp; ข้อมูล &nbsp; จำเพาะandlt=ยูสไตล์ and#34ปรับขนาดกล่อง เนื้อหากล่อง ขอบเขต 0 พี x รอง 0 พี x ขอบเขต 0 พี x ฟอนต์ตระกูล สืบ ขนาดแบบอักษร มรดก ตัวอักษรลักษณะ มรดก ตัวอักษรที่เปลี่ยนแปลง มรดก น้ำหนักฟอนต์ มรดก...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Tasco monocular 10x25 กล้องส่องทางไกลตาเดียว]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/TA958ELAY7M5ANTH-1637067.html]]></link>
<description><![CDATA[Tasco monocular 10x25 กล้องส่องทางไกลตาเดียว Tasco monocular 10x25 กล้องส่องทางไกลตาเดียว คุณสมบัติ - ตัวเล็กพกพาง่าย น้ำหนักเบา กำลังขยาย ถึง 10เท่า - ใช้งานง่าย เพียงแค่ปรับโฟกัสที่ช่องส่องตา - ระยะโฟกัสไกลถึง 1000เมตร - เหมาะสำหรับทุกสถานการณ์]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Thaivasion กล้องส่องทางไกลแบบซูมตาเดียว 16x40 สีดำ]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/TH754ELAA3YC8GANTH-8462363.html]]></link>
<description><![CDATA[Thaivasion กล้องส่องทางไกลแบบซูมตาเดียว 16x40 สีดำ คุณสมบัติการใช้งาน กล้องส่องทางไกล สามารถส่องมองภาพเป้าหมายในระยะไกลได้อย่างชัดเจน ตัวกล้องมีขนาดเล็ก พกพาสะดวก เหมาะสำหรับ นักท่องเที่ยว ดูคอนเสิร์ต ดูกีฬา หรือแม้กระทั้งพกติดสำหรับนักเดินป่า แคมป์ปิ้ง - สามารถส่องมองเห็นภาพระยะไกลได้อย่างชัดเจน - มีขนาดเล็กน้ำหนักเบาพกพาสะดวก -...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[twilight กล้องส่องทางไกล สองตา SAKURA 8X]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/TW062ELAA1QVD2ANTH-3779374.html]]></link>
<description><![CDATA[twilight กล้องส่องทางไกล สองตา SAKURA 8X คุณสมบัติ - กล้องส่องทางไกล สองตา SAKURA ซูมได้มากถึง 8 เท่า - ขนาดเล็ก กระทัดรัด น้ำหนักเบา - เลนส์หลังเคลือบด้วยมัลติโคทสีฟ้า และ เลนส์หน้าเคลือบด้วยมัลติโคทสีแดง - ป้องกันรังสียูวี และ ลดแสงสะท้อน - มียางกันกระแทกที่ขอบตา และสามารถปรับความคมชัดได้ง่ายจากลูกกลิ้งตรงกลางกล้อง - พิเศษสุดๆ...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[twilight กล้องส่องทางไกล ตาเดียว Nikula ยืดหด 10-30x25]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/TW062ELAA1QVGKANTH-3779500.html]]></link>
<description><![CDATA[twilight กล้องส่องทางไกล ตาเดียว Nikula ยืดหด 10-30x25 twilight กล้องส่องทางไกล ตาเดียว Nikula ยืดหด 10-30x25 NEW!!! กล้องส่องทางไกลรุ่นใหม่ล่าสุด... แบรนด์ Nikula กล้องส่องทางไกล ตาเดียว nikula ยืดหด ได้รับการออกเเบบโดยเน้น ขนาดกระทัดรัด พกพาสะดวก และมีกำลังขยาย 10 - 30เท่า เหมาะสำหรับซื้อติดกระเป๋าไว้ ไม่จำกัดเพียงการเดินป่า หรือดูนกเท่านั้น แต่ยังสามารถพกพาไปได้ในทุกที่ ทุกโอกาส...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[twilight Nikula 7x กล้องส่องทางไกล ตาเดียว รุ่นจิ๋ว (Black)]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/TW062ELAA1QVJ2ANTH-3779591.html]]></link>
<description><![CDATA[twilight Nikula 7x กล้องส่องทางไกล ตาเดียว รุ่นจิ๋ว (Black) twilight Nikula 7x กล้องส่องทางไกล ตาเดียว รุ่นจิ๋ว (Black) กล้อง ส่องทางไกล คุณภาพมาตรฐาน มีขนาดเล็กระทัดรัดพอดีมือพกพาสะดวกไม่ว่าจะห้อยคอ หรือพกใส่กระเป๋าก็ไม่เป็นปัญหา การใช้งานก็ง่ายเหมาะกับการใช้สังเกตุเหตุการณ์ ดูมวย ฟุตบอล หรือดูคอนเสิร์ต ไม่ว่าจะเป็นมือใหม่ หรือมืออาชีพก็สามารถใช้งานได้ คุณสมบัติ -...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[twilight กล้องส่องทางไกล ตาเดียว อินฟาเรด Night Vision (VDO-picrecorder) MAGINON NV400D 8X12]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/TW062ELAA1QWSUANTH-3781449.html]]></link>
<description><![CDATA[twilight กล้องส่องทางไกล ตาเดียว อินฟาเรด Night Vision (VDO-pic recorder) MAGINON NV400D 8X12 Twilight กล้องส่องทางไกล ตาเดียว อินฟาเรด Night Vision (VDO-pic recorder) MAGINON NV400D 8X12 กล้องส่องทางไกล อินฟาเรดMAGINON รุ่น NV400D 8x12 บันทึกได้ทั้งภาพและวิดีโอ โดยความละเอียดของการบันทึกภาพสูงถึง2014x1536 Pixel ความคมชัดการบันทึกวิดีโอ(VDO)อยู่ที่ 320x240 Pixel กับการใช้งานที่ปลอดภัยและสะดวกสบายและมั่นใจมากขึ้นด้วยเทคโนโลยีระบบเซ็นเซอร์(sensor)CCD (Charge Coupled Device)HD...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[twilight กล้องส่องทางไกลอินฟาเรด ZIYOUHU กำลังขยาย 5X40]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/TW062ELAA5OF1NANTH-12214605.html]]></link>
<description><![CDATA[twilight กล้องส่องทางไกลอินฟาเรด ZIYOUHU กำลังขยาย 5X40 twilight กล้องส่องทางไกลอินฟาเรด ZIYOUHU กำลังขยาย 5X40 กล้องส่องทางไกลตาเดียว อินฟาเรด ZIYOUHU 5X40ส่องได้แม้มืดสนิท รับชมภาพแบบดิจิตอลมาพร้อมฟังก์ชั่นการรับชมบนจอทีวีได้มาพร้อมเมมในตัว 4 GB สามารถอัดวีดีโอ และถ่ายรูปได้เชื่อมต่อคอมง่ายๆ ด้วยสาย USB กล้องส่องทางไกลตาเดียว อินฟาเรด ZIYOUHU 5X40 มาพร้อมดีไซต์ที่สวยหรู...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[twilight กล้องส่องทางไกล สำหรับมือถือทุกรุ่น 35X50กล้องส่องทางไกลตาเดียว]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/TW062ELAAAREQ1ANTH-21912820.html]]></link>
<description><![CDATA[twilight กล้องส่องทางไกล สำหรับมือถือทุกรุ่น 35X50 กล้องส่องทางไกลตาเดียว กล้องส่องทางไกลสำหรับโทรศัพท์ มือถือทุกรุ่น 35X50 กล้องส่องทางไกลตาเดียวปริซึม BaK4 ดัชนีหักเหของแสงสูงการแสดงผลภาพที่สว่างคมชัดสีสันไม่ผิดเพี้ยน กำลังขยาย 35x สามารถมองเห็นวัตถุมีขนาดใหญ่กว่าที่มองด้วยตาเปล่า 35 เท่า เน้นระยะทางที่ไกล 1200 เมตร - 9600 เมตร...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[OME Shop888mall กล้องส่องทางไกล(ตาเดียว) 40x52 มม.ระยะซูม 66x8000เมตร]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAA4RRHLANTH-10239189.html]]></link>
<description><![CDATA[OME Shop888mall กล้องส่องทางไกล(ตาเดียว) 40x52 มม.ระยะซูม 66x8000 เมตร Shop888mall กล้องส่องทางไกล(ตาเดียว) 40x52 มม.ระยะซูม 66x8000 เมตร ถ้าคุณต้องการกล้องส่องทางไกลที่ราคาดี มีประสิทธิภาพ Shop888 เราขอแนะนำ กล้องส่องทางไกล(ตาเดียว) 40x52 มม.ระยะซูม 66x8000 เมตร เพื่อให้คุณได้มองภาพที่อยู่ไกลได้อย่างชัดเจน คุณสมบัติและการใช้งาน ตัวกล้องทำจากยาง กันน้ำได้ Shop888mall ตัวกล้องทำจากยางซิลิโคน...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Laser Range Finder Distance Up to 600M Speed Measuring Hunting GolfMeasurer]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAA51GIFANTH-10822847.html]]></link>
<description><![CDATA[Laser Range Finder Distance Up to 600M Speed Measuring Hunting Golf Measurer Features 100% Brand New And High Quality. Seal processing Waterproof Durable Ergonomic design comfortable hand-holding Multiple measuring mode using corresponding functions according to the situation Convenient and Portable With 152 g Pleasant Price Measuring Flagpole Distance Accurately Slop Ballistic Correcting Function Using Environment-friendly Material No Smell It can be widely used for travel sightseeing golf sports hunting camping as well as for any measurement of outdoor projects. There are 5 modes for you choose.&quot;Ranging&quot; &quot;scan&quot; &quot;flagpole lock&quot; &quot;fog&quot;and &quot;Speed&quot; five modes. Specifications Measuring range of distance4-600M. Measuring range of speed0-300KM/H. Objective Lens21mm. Magnification Power6X. View Angle7.2&deg;View Angle Pupil Distance16mm Range error +/-1 m. 1*3V CR2 Battery Length (eyepiece not include)97.0mm(3.81&quot;). Length (eyepiece include)106.0mm(4.17&quot;). Width35.0mm(1.37&quot;)....]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[NightVision กล้องอินฟาเรดตาเดียว กล้องส่องทางไกลกลางคืนสำหรับล่าสัตว์และตรวจการณ์เวลากลางคืน Digital 5x Infrared NightVision Monocular for Hunting and Surveillance]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAA528WXANTH-10870088.html]]></link>
<description><![CDATA[NightVision กล้องอินฟาเรดตาเดียว กล้องส่องทางไกลกลางคืน สำหรับล่าสัตว์และตรวจการณ์เวลากลางคืน Digital 5x Infrared Night Vision Monocular for Hunting andamp Surveillance NightVision กล้องอินฟาเรดตาเดียว กล้องกลางคืน กล้องส่องกลางคืน กล้องมองกลางคืน กล้องถ่ายกลางคืน กล้องส่องทางไกลกลางคืน สำหรับล่าสัตว์และตรวจการณ์เวลากลางคืน Digital 5x Infrared Night Vision Monocular for Hunting andamp Surveillance คุณสมบัติกล้องกลางคืน - Outstanding optical clarity high performance night vision - Wide field of view - Video out capable...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[25x30mm Restoring ancient ways pirates Metal Monocular Telescope]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAA592W6ANTH-11342713.html]]></link>
<description><![CDATA[25x30mm Restoring ancient ways pirates Metal Monocular Telescope Features New Top Quality. With a 30x magnification view these monocular come in a sturdy rubberized housing. Besides that it comes complete with a main retracting function which let you adjust the focus easily and accurately and a carry case so you can bring them with you on your adventures in the great outdoors. Specifications Material metal Magnification 25X Objective lens diameter 30mm(1.2&quot;) Field of view 270 ft. at 1000 yds Minimum focusin distance 6.5 ft Focusing System sliding focus Size approx. 36mm*135mm Maximum telescopic length 325mm Package Contents 1 x Telescope 1 x Bag 1 x Cleaning pad CAUTION! Viewing the sun can cause permanent eye damage. Do not view the sun with this telescope or even with the naked eye.]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Mini 8x20 Compact Pocket Adjustable Monocular Telescopes OutdoorSports Camping - Intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAA59JTBANTH-11372438.html]]></link>
<description><![CDATA[Mini 8x20 Compact Pocket Adjustable Monocular Telescopes Outdoor Sports Camping - Intl Specifications 1. 8X20 2. Product ratio 8x20mm 3. Eyepiece diameter12mm 4. Objective Diameter 20mm 5. Field 96m/1000m 6. Light through air path 20mm 7. Dimension 79mm &times; objective lens diameter 24mm high 8. Material Aluminum mirror body plastic high-grade optical glass Feature 1. Coating ：objective and more red film (light filtering and reduce radiation increase observed brightness) 2. Focus： focus eyepiece rotation 3. &quot;compact&quot; is that it features. The &quot;mini&quot; binoculars a unique metallic appearance of aluminum construction enhanced product rigidity even up to the appearance of the decorative effect. Height of only 79mm a pocket-sized individuals to carry the maximum convenience. Small but perfectly formed focusing coating and other functions readily available. Red film coated lens to enhance the observed brightness the light is not ideal in the immediate environment can see things...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Allwin Monocular Telescope 30x25mm Zooming Focus Green OpticalHunting Hiking (Black)]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAA5IY3UANTH-11914838.html]]></link>
<description><![CDATA[Allwin Monocular Telescope 30x25mm Zooming Focus Green Optical Hunting Hiking (Black) Features Brand new and high quality This monocular offers an 30x magnification and a 15mm objective diameter Rubber armored for rugged field use Center focusing mechanism for quick easy focusing Helping you see just about any target whether you&#039;re searching for birds or trying to get a better view of the stage Multicoated optics guarantee superior light transmission and brightness Powerful ultra-compact and ultra-lightweight Great for Travel Gifts Hunting etc Specifications Magnification 30x Eyepiece 25mm Objective lens diameter 15m Visual field 3m-3000m Monocular Size 9.5x3x3cm(L*W*H) Color Black Net Weight 85g Package includes 1 x Monocular Telescope 1 x Cleaning cloth 1 x Pouch 1 x Lanyard]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Mini 8x20 Compact Pocket Adjustable Monocular Telescopes OutdoorSports Camping - Intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAA5LJ3BANTH-12054696.html]]></link>
<description><![CDATA[Mini 8x20 Compact Pocket Adjustable Monocular Telescopes Outdoor Sports Camping - Intl Specifications 1. 8X20 2. Product ratio 8x20mm 3. Eyepiece diameter12mm 4. Objective Diameter 20mm 5. Field 96m/1000m 6. Light through air path 20mm 7. Dimension 79mm &times; objective lens diameter 24mm high 8. Material Aluminum mirror body plastic high-grade optical glass Feature 1. Coating ：objective and more red film (light filtering and reduce radiation increase observed brightness) 2. Focus： focus eyepiece rotation 3. &quot;compact&quot; is that it features. The &quot;mini&quot; binoculars a unique metallic appearance of aluminum construction enhanced product rigidity even up to the appearance of the decorative effect. Height of only 79mm a pocket-sized individuals to carry the maximum convenience. Small but perfectly formed focusing coating and other functions readily available. Red film coated lens to enhance the observed brightness the light is not ideal in the immediate environment can see things...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Digital Video Photo Camera Binoculars Outdoor 720P 12x32 DigitalVideo Camera With 3 TFT LCD Color Screen Remote Control Headphone(Black)]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAA5MO7ZANTH-12117982.html]]></link>
<description><![CDATA[Digital Video Photo Camera Binoculars Outdoor 720P 12x32 Digital Video Camera With 3 TFT LCD Color Screen Remote Control Headphone (Black) Descirption Effective Distance 10M Speaker Output Power 3W Frequency Rang 90HZ-20KHzSensitivity 85 dB Impedance 3 ohms Music playback time about 10 hours Speaker Egg charging input 5V 1A Magnetic base power input 12V 1.5A Speaker Egg dimensions 70mm diameter 95mm Height Base dimensions 150mm diameter 55mm Height Base weight 850g Magnet size 42x12mm Bluetooth speaker size 96(H)x73(D)mm speaker weight 280g Weight endurance 0-150g Levitation gap 20-25mm AC Adaptor DC Output 15V 1000mA Packing lists 1 x Portable Bluetooth Speaker 1 x Charger 1 x Remote Control 1 x Usb cable 1 x Headphone 1 x User Manual]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[กล้องส่องทางไกลแบบซูมตาเดียว 16x52โฟกัสคู่]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAA5VPH3ANTH-12640626.html]]></link>
<description><![CDATA[กล้องส่องทางไกลแบบซูมตาเดียว 16x52โฟกัสคู่ คุณสมบัติการใช้งาน กล้องส่องทางไกล สามารถส่องมองภาพเป้าหมายในระยะไกลได้อย่างชัดเจน ตัวกล้องมีขนาดเล็ก พกพาสะดวก เหมาะสำหรับ นักท่องเที่ยว ดูคอนเสิร์ต ดูกีฬา หรือแม้กระทั้งพกติดสำหรับนักเดินป่า แคมป์ปิ้ง - คุณสมบัติ Dual fucus สามารถส่องมองเห็นภาพระยะไกลได้อย่างชัดเจน - มีขนาดเล็กน้ำหนักเบาพกพาสะดวก -...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[New Panda 40X60 Slim กล้องส่องทางไกลตาเดียว]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAA5YGTKANTH-12790994.html]]></link>
<description><![CDATA[New Panda 40X60 Slim กล้องส่องทางไกลตาเดียว New Panda 40X60 Slim กล้องส่องทางไกลตาเดียว  รุ่นนี้เพรียวและกระทัดกว่ารุ่นเดิมเพราะใช้ตัวปรับโฟกัสแบบวงแหวนแนบลำตัวกล้องเพื่อประหยัดพื้นที่และสะดวกพกพากว่าเดิม ในขณะที่เลนส์ขนาดใหญ่ 40X60 และความคมชัด เลนส์ตัดแสงเหมือนเดิมไม่เปลี่ยน ระดับมืออาชีพ อัตราการขยายสูงสุดเท่าที่มี 40x60 (1500M/9500M) ขนาดเลนส์ 160x50 mm -...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[HETU 16x52 Waterproof Night Vision Optics Zoom Lens MonocularTelescope for Camping Hiking Hunting]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAA67JS5ANTH-13288542.html]]></link>
<description><![CDATA[HETU 16x52 Waterproof Night Vision Optics Zoom Lens Monocular Telescope for Camping Hiking Hunting Item descriptions Brand new and high quality monocular telescope This monocular offers an 16x magnification and a 52mm objective diameter The fully coated optics meanwhile guarantee superior light transmission and brightness helping you see just about any target whether you&#039;re searching for birds or trying to get a better view of the stage. Feature The monocular offers an 16x magnification and a 52mm objective diameter Dual Focus design can look much longer distance and more distinct The viewing filed 66M/8000M With low-light-level night vision built-in design it has clear vision when there is reflect light at night Use waterproof design the mirror is full of the high-purity nitrogen waterproof and antifogging. You can use it in raining day and humid environment and have no need to worry about this item Specification Single hand operation. Powerful ultra-compact...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Mini Monocular Telescope Optical Night Vision 16X52]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAA69RPKANTH-13403992.html]]></link>
<description><![CDATA[Mini Monocular Telescope Optical Night Vision 16X52 Features Single hand operation Powerful ultra-compact and ultra-lightweight Objective Lens The diameter of the objective or front lens. The larger the objective lens the more light that enters the binocular and the brighter the image Magnification 10 times Field of View 66M/ 8000M Objective lens diameter 42mm Monocular Size 151 x 41 x 52 mm Prism Type BaK4 Weight 240g Color Black Package includes 1 x Monocular Telescope 1 x Cap 1 x String 1 x Clean cloth 1 x QC card 1 x Manual 1 x Original package Note The final package may vary a bit]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[40 x 60 HD Vision Telescope Pocket Focus Monocular Night VisionGreen Film Optics Monocular - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAA6L8ZFANTH-14054203.html]]></link>
<description><![CDATA[40 x 60 HD Vision Telescope Pocket Focus Monocular Night Vision Green Film Optics Monocular - intl]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[10 x 42 Outdoor Night Vision HD Monocular Telescope(Black) - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAA7WVL2ANTH-16477657.html]]></link>
<description><![CDATA[10 x 42 Outdoor Night Vision HD Monocular Telescope(Black) - intl The knowledge which you should know 1 Telescope to see the distance and the size of the object.     For example 1000 meters there is an ant you use 10 times the telescope the equivalent of the ants closer to 100 meters to see you certainly still can not see. You can not say that the telescope can not see l000 meters if the l000 meters is an individual you must see very clearly. 2 The distance between the telescope and air quality.     For example with the same telescope the same person to observe the 1000 meters at the billboard. After the rain there is a sunny weather you can clearly see the small signs on the billboard. And in the cloud without the sun the air in the car exhaust the case of dust may not see clearly. 3 Telescope to see the distance and the telescope itself quality.     The price of the telescope is not much different and the good telescope is...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[20-60X60AE GOMU Zoom HD Adjustable Monocular Telescope SpottingScopes with Portable Tripod Telescopio for Hunting Bird watching -intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAA8KDZWANTH-17687716.html]]></link>
<description><![CDATA[20-60X60AE GOMU Zoom HD Adjustable Monocular Telescope Spotting Scopes with Portable Tripod Telescopio for Hunting Bird watching - intl Features Waterproof Precision Focus Tripod included Nitrogen Purged Durable Construction Multicoated Optics Specification Objective Lens (mm)60mm Magnification 20 - 60x Eye Relief (mm) 17 - 13.5mm Exit Pupil Diameter (mm)3.2 - 1.1mm Field of View (m@1000 m)36 - 19mm Focusing SystemCentral Focusing LensInternal Lens CoatingFull FBMC Nitrogen Filled Yes Dimensions (mm) 350x 100 x 75mm Weight (g) 640g it&rsquo;s perfect for Range or Target Shooting Nature Observation Hunting BirdingGolf. Package Included 1X GOMU ADVANCED OPTICS 20-60x60 AE Scope 1X Sunshade 1X Objective lens covers 1X Special lens cleaning cloth 1X Adjustable tripod 1X Cellphone Adapter 1X Durable Carrying Case  ]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[1000 Times HD High Times Single Tube Telescope Aluminium Alloy 5000Meters Range Theatre Monocle Hunting Monocular - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAA96ZJ2ANTH-18836993.html]]></link>
<description><![CDATA[1000 Times HD High Times Single Tube Telescope Aluminium Alloy 5000 Meters Range Theatre Monocle Hunting Monocular - intl Function BrandQanliiy This is Top famous brand of the telescope. Focal recently near the focal distance the optical system is 0.5 M ornamental close scenery didn&#039;t hinder also can be used as a magnifying glass a multi-purpose mirror Range 0.5-3000m(Distance can be adjusted) Focus double focusing focal length adjustment more conveniently + fine-tuning the handwheel function watch the scenery more clearly Coating broadband coating/super broadband multilayer coating watch scenery more sharp and clear! describe Color  black Eyepiece 12 mm Mouth by size 25 mm Ratio 10-90 times the change times Prism DHR plating membrane (medium) and further improve the optical transmittance Material Metal case Product size 192 * 32mm (scalable) Net weight 118g (Does not contain tripod) Package Included 1 x Monocular telescope 1 x Lanyard 2 x Protect...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Adjustable 8X21 Mini Dual Focus Optic Lens Outdoor Travel MonocularTelescope Tourism Scope Binoculars - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAA96ZJ5ANTH-18836997.html]]></link>
<description><![CDATA[Adjustable 8X21 Mini Dual Focus Optic Lens Outdoor Travel Monocular Telescope Tourism Scope Binoculars - intl Features 1. Objectives Multi-coated Lenses 2. Rubberized armor 3. With Lanyard andamp cleaning cloth 4. For all outdoor activities e.g. Bird watching Sports Travel 5. Boating/Yachting Specifications Magnification 8X21 Visual field 131m/1000m Max. Magnification 8X Objective Lens Diameter 21mm Main body 9cm*3cm Lens Diameter 3cm Color black Net weight 65g PackagesPackage Content1 x Monocular Telescopes1 x Lanyard1 x Cleaning Cloth1 x Carry Cag ]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Traditional Monocular Telescope 25x30 Royal Navy Portable HDCaptain Monocular Binoculars Powerful No Infrared Hunting Traveling- intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAA96ZJKANTH-18837012.html]]></link>
<description><![CDATA[Traditional Monocular Telescope 25x30 Royal Navy Portable HD Captain Monocular Binoculars Powerful No Infrared Hunting Traveling - intl Description Max Magnification 25x Objective Lens 1.20 inch. Field of view 270 ft. at 1000yds. Field 126 meters / 1000 meters Minimum focusing distance 6.5 ft Caliber 30mm Magnification 25 times (real rate) Exit Pupil Diameter 1.2mm Observation range 30 ~ 68mm Prism ROOF prism Mirror Body Material Metal Coating Type Full Anti-reflection coated blue film Size 36X36X335mm Package Includes 1 x Telescope 1 x Leather Case 1 x Cleaning Cloth Note 1.Please allow 1-3mm error due to manual measurement.         2.The color may be different with the true item due to the screen display pls understand.]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Tactical Infrared Digital Night Vision Monocular Scope 5X40 Zoom200m for Hunting - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAA96ZJRANTH-18837020.html]]></link>
<description><![CDATA[Tactical Infrared Digital Night Vision Monocular Scope 5X40 Zoom 200m for Hunting - intl andlt The Night Vision is a digital night vision monocular that combines the best features of a night vision device video recorder snap shots and a monocular. Built in RecorderThis monocular comes with an integrated recorder. It can record all your late night adventures so you can view it through again. It stores the recorded video in a Built-in TF card which you can view directly or save onto your computer just by using a USB connector. Integrated IlluminatorThe Monocular sensitive CMOS array has a wide range of working luminance. Not to mention that the monocular also has its very own built in infrared illuminator which increases the efficiency level of this device. This means that you will be able view objects in different levels of available light whether if it&#039;s complete darkness or under the moon light. It is easy to operate and the recording and other functions...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[7x Magnification Long Distance Viewing Infrared Night Vision IRMonocular Telescopes 7x60 DVR Record 850n Led - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAA9A24UANTH-18988352.html]]></link>
<description><![CDATA[7x Magnification Long Distance Viewing Infrared Night Vision IR Monocular Telescopes 7x60 DVR Record 850n Led - intl The Night Vision is a digital night vision monocular that combines the best features of a night vision device video recorder snap shots and a monocular. Built in Recorder?This monocular comes with an integrated recorder. It can record all your late night adventures so you can view it through again. It stores the recorded video in a Built-in TF card which you can view directly or save onto your computer just by using a USB connector. Integrated Illuminator? The Monocular sensitive CCD array has a wide range of working luminance. Not to mention that the monocular also has its very own built in infrared illuminator which increases the efficiency level of this device. This means that you will be able view objects in different levels of available light whether if it抯 complete darkness or under the moon light. It is easy to operate and the recording and other functions are...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Kimo High-Power 40X60 HD High-definition Outdoor MonocularTelescope Night Vision Monocular Telescope - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAA9ATAJANTH-19024266.html]]></link>
<description><![CDATA[Kimo High-Power 40X60 HD High-definition Outdoor Monocular Telescope Night Vision Monocular Telescope - intl Dear BuyerThanks for You Purchase If You Are Satisfied with Our Product Could You Please Leave Us 5 Star Feedback ? That&#039;s Very Important for Us Thank You Very Much .  ]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Waterproof Black 30 x 25 Optical Monocular Focus Telescope Zoomable10X Outdoor Scope - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAA9F9ZQANTH-19238396.html]]></link>
<description><![CDATA[Waterproof Black 30 x 25 Optical Monocular Focus Telescope Zoomable 10X Outdoor Scope - intl Description Our HD optical monocular telescope is suitable for enjoy beautiful nature view birds watch sports etc. Day night vision. It will help you see things in low light it doesn&#039;t help you see things in the dark. Can&#039;t be used at night. Powerful ultra-compact and ultra-lightweight to carry. You are worth it. Features 1. This monocular offers an 10X magnification and a 28mm objective diameter. 2. The fully coated optics meanwhile guarantee superior light transmission and brightness. 3. Single hand operation compact and lightweight with wrist strap which is easy to carry. 4. Night vision. It will help you see things in low light it doesn&#039;t help you see things in the dark. 5. Good for sporting events concerts bird watching camping fishing golf scope and travelling.Specifications Prism Material BAK4 Inner Material Aluminium Alloy Surface Material Rubber Color Black Type 30 x 25...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Black 16 x 52 HD Focus Monocular Telescope Low Light Night VisionSports Hunting Camping Kit - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAA9FAPMANTH-19239350.html]]></link>
<description><![CDATA[Black 16 x 52 HD Focus Monocular Telescope Low Light Night Vision Sports Hunting Camping Kit - intl Description Our HD optical monocular telescope is suitable for enjoy beautiful nature view birds watch sports etc. Day night vision. It will help you see things in low light it doesn&#039;t help you see things in the dark. Can&#039;t be used at night. Powerful ultra-compact and ultra-lightweight to carry. You are worth it. Features 1. This monocular offers an 16X magnification and a 52mm objective diameter. 2. The fully coated optics meanwhile guarantee superior light transmission and brightness. 3. Single hand operation compact and lightweight with wrist strap which is easy to carry. 4. Night vision. It will help you see things in low light it doesn&#039;t help you see things in the dark.5. Good for sporting events concerts bird watching camping fishing golf scope and travelling. 6. All optical glass production has the very strong permeability and...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Waterproof Black 30 x 25 Optical Monocular Focus Telescope Zoomable10X Outdoor Scope - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAA9FAR1ANTH-19239404.html]]></link>
<description><![CDATA[Waterproof Black 30 x 25 Optical Monocular Focus Telescope Zoomable 10X Outdoor Scope - intl Description Our HD optical monocular telescope is suitable for enjoy beautiful nature view birds watch sports etc. Day night vision. It will help you see things in low light it doesn&#039;t help you see things in the dark. Can&#039;t be used at night. Powerful ultra-compact and ultra-lightweight to carry. You are worth it. Features 1. This monocular offers an 10X magnification and a 28mm objective diameter. 2. The fully coated optics meanwhile guarantee superior light transmission and brightness. 3. Single hand operation compact and lightweight with wrist strap which is easy to carry. 4. Night vision. It will help you see things in low light it doesn&#039;t help you see things in the dark. 5. Good for sporting events concerts bird watching camping fishing golf scope and travelling.Specifications Prism Material BAK4 Inner Material Aluminium Alloy Surface Material Rubber Color Black Type 30 x 25...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Golden Pocket-size Night Vision Monocular Telescope 10-30X Zoom HdOutdoor Spyglass - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAA9FARYANTH-19239437.html]]></link>
<description><![CDATA[Golden Pocket-size Night Vision Monocular Telescope 10-30X Zoom Hd Outdoor Spyglass - intl Description Our monocular telescope is stylish and portable very suitable for those who prefer beautiful views flying birds around and sports etc. With night vision It will help you see things in low light but not in the dark in other words it can&#039;t be used at night. Powerful ultra-compact and ultra-lightweight to carry this monocular is absolutely your best choice for viewing the faraway scenery you are worth it! Features This monocular offers a 10-30X magnification and a 30mm objective diameter as well as a close focus of 0.5m which not only make you see things faraway but also see things clearly near. The fully optical lens guarantee superior light transmission and brightness. Small and stylish a wrist strap enables you to hold it easily with just single hand you can rotate the lens to bright the view into focus. Has a characteristic of night vision that will help you see things in...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[lookgoods24 แว่นพร้อมกล้องขยายตาเดียวและLENS 4 ระดับ]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAA9FHVKANTH-19250387.html]]></link>
<description><![CDATA[lookgoods24 แว่นพร้อมกล้องขยายตาเดียวและLENS 4 ระดับ lookgoods24 แว่นพร้อมกล้องขยายตาเดียวและLENS 4 ระดับ แว่นขยายชนิดแว่นตาแบบตาเดียวที่มีวงเล็บและแถบคาดศีรษะ  ไฟ LED สามารถใช้สำหรับอ่านหนังสืออ่านได้ง่าย หนังสือพิมพ์ ภาพวาด หัตถกรรม ตัดเย็บ ดูดอกไม้และพืชและอื่น ๆ วงเล็บและแถบคาดศีรษะสามารถใช้แทนกันได้andnbsp...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Waterproof 30PCS 25 Optical Monocular Focus Telescope Zoomable10PCS Outdoor Scope(Black) - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAA9QB3FANTH-19760835.html]]></link>
<description><![CDATA[Waterproof 30PCS 25 Optical Monocular Focus Telescope Zoomable 10PCS Outdoor Scope(Black) - intl Description Our HD optical monocular telescope is suitable for enjoy beautiful nature view birds watch sports etc. Day night vision. It will help you see things in low light it doesn&#039;t help you see things in the dark. Can&#039;t be used at night. Powerful ultra-compact and ultra-lightweight to carry. You are worth it. Features 1. This monocular offers an 10X magnification and a 28mm objective diameter. 2. The fully coated optics meanwhile guarantee superior light transmission and brightness. 3. Single hand operation compact and lightweight with wrist strap which is easy to carry. 4. Night vision. It will help you see things in low light it doesn&#039;t help you see things in the dark. 5. Good for sporting events concerts bird watching camping fishing golf scope and travelling.Specifications Prism Material BAK4 Inner Material Aluminium Alloy Surface Material Rubber Color Black Type 30 x...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[8 PCS Zoom Monocular Telescope Camera Lens Universal Optical ClipTelephoto for Mobile Phone - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAA9QB6CANTH-19760940.html]]></link>
<description><![CDATA[8 PCS Zoom Monocular Telescope Camera Lens Universal Optical Clip Telephoto for Mobile Phone - intl Description This widened universal clip with the threaded interface makes the connection with mobile telescope lens very easy and it is also very convenient to adjust the full screen. Features 1. Oversize focus wheelquick and accurate focusing. 2. Overcome the shortcoming of the cellphone that can only take photos near-sighted. 3. Smart design for focusing longer distance with 8x optical zoom when taking photos or videos. 4. Fashion light path design super wide angle high resolution excellent color revivification performance. 5. Convenient design of the oversize adjusting handle. 6. Suitable for mobile phone width of 50-84mm large-screen mobile phones. Specifications Type Monocular Model 8X18Structure Monocular Telescope Resolution 2000 Magnification 8X Distance of Exit Pupil 2.1mm / 0.08&#039;&#039; Exit Pupil Diameter 1.6mm / 0.06&#039;&#039; Objective Lens Diameter 18mm / 0.71&#039;&#039; Field...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[10X25 Dustproof Zoom Telescope Optic Lens Monocular Binoculars -intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAA4LFLANTH-20551480.html]]></link>
<description><![CDATA[10X25 Dustproof Zoom Telescope Optic Lens Monocular Binoculars - intl Features Scientific bird-watchingwilderness expedition raveloutdoor sports equipmentwatch the game liveperformanceadventure observe the terrain and enjoy the sceneryetc. Specifications Magnification 10 x Zoom in Object lens diameter 33mm Coating FMC green film Field of view 96m/1000m Prism system BAK4 Material ABS Metal Size 109mm x 33mm x 32mm]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[35X50 Monocular Prism Hd wide-angle Central Zoom Portable MonocularOptical Telescope - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAAI4QYANTH-21373649.html]]></link>
<description><![CDATA[35X50 Monocular Prism Hd wide-angle Central Zoom Portable Monocular Optical Telescope - intl night vision This model Have a certain ability to see in the evening night The advantage is because it is the telescope so during the day can be a very clear use observation is very far away at dusk in the evening there is a certain night vision capability. The disadvantages are evening night vision is limited in a very dark place can not be used. Lens 42MM (green film) Eyepiece 16MM (blue film) FOV 1500 / 9500M Size 160X50X50MM Colour Black This product features 1. The large eyepiece anti-reflection green film plating field of vision watching and comfortable 2. Big increase into the light lens image more clear and bright 3. All-optical glass lenses broadband multilayer coating surface imaging partial color distortion watch the feast for the eyes and lenses super light transmittance and concentrated functions make it light visual. Advantages waterproof design lens barrel...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Debao Tasco25x30 Pirate Mirror Pull-type Lifting MonocularLow-light Night Vision High-definition High Vision - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAAK0H8ANTH-21498342.html]]></link>
<description><![CDATA[Debao Tasco25x30 Pirate Mirror Pull-type Lifting Monocular Low-light Night Vision High-definition High Vision - intl]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[8x21 Travel Monocular Telescope Black - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAAMRUIANTH-21652996.html]]></link>
<description><![CDATA[8x21 Travel Monocular Telescope Black - intl Features Objectives Multi-coated Lenses Rubberized armor With Lanyard andamp cleaning cloth For all outdoor activities e.g. Bird watching Sports Travel Boating/Yachting Specifications Magnification 8X21 Visual field 131m/1000m Max. Magnification 8X Objective Lens Diameter 21mm Main body 9 x 3cm Lens Diameter 3cm Color black Net weight 65g]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[HandHeld 35x50 Night Vision Adjustable Monocular Camping TravelTelescope - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAAMT0PANTH-21654607.html]]></link>
<description><![CDATA[HandHeld 35x50 Night Vision Adjustable Monocular Camping Travel Telescope - intl Features Excellent Quality Streamline design hand part of the antiskid frosted decorative design Brand Panda Model 35x50 Material Engineering Plastic Color Black Best UseCamping Mountaineering Travel Backpacking FeatureBird watching binocular Show watching telescope Landscape watching telescope Objective Diameter42mm WaterproofWeather resistant and Fogproof Exit Pupil Diameter3mmEye Relief20mm Prism TypeBAK4 Field of View250FT/1000YDS AT 35X Focus SystemCenter Dimensions4.13inx1.26inx1.26in(10.5cmx3.2cmx3.2cm)]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Ultra Thin 3x 6x Magnifier Light Jewelry Loupe Credit Card Shape -Intl - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAAMU5SANTH-21656150.html]]></link>
<description><![CDATA[Ultra Thin 3x 6x Magnifier Light Jewelry Loupe Credit Card Shape - Intl - intl 100% brand new and high quality Credit Card 3x 6x LED Light Jewelry Loupe Magnifier with soft synthetic leather case Credit card style with super white LED light Comes with a synthetic leather case safety secured]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Zoom Lens Sports Monocular Telescope for Hunting Camping 2500M -intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAAMUIMANTH-21656636.html]]></link>
<description><![CDATA[Zoom Lens Sports Monocular Telescope for Hunting Camping 2500M - intl Small in size but see a wide range through the telescope Telescope provide the best combination of quality optical performance Telescope Monocular Telescopes is ideal for campers hunters sports enthusiasts and so on Brand Tasco]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Black 10x25 Multi-Coated Lens Sports Monocular Hunting CampingTelescope - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAAMUJVANTH-21656682.html]]></link>
<description><![CDATA[Black 10x25 Multi-Coated Lens Sports Monocular Hunting Camping Telescope - intl Field of view 101m/1000m. Color black. Magnification 10X. Objective lens diameter approx. 25mm. Eyepieces approx. 12mm in diameter. Dimensions approx. 11cm x 3cm x 3.2cm (LxHead DxBody D) Fully multi-coated lens for superior light transmission 10X M]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[HD Optical Monocular Outdoor Observing Survey Camping HikingTelescope (Black) - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAADAWR6ANTH-26755710.html]]></link>
<description><![CDATA[HD Optical Monocular Outdoor Observing Survey Camping Hiking Telescope (Black) - intl Features Adjustable focus length you can rotate object or ocular lens according to your need. Easy to operate very convenient. Supplied with strap easy to carry. Supplied with cleaning cloth keep lens clean. Ideal for traveling hiking camping bird-watching etc. Warning Do not look at the sun directly otherwise it will hurt your eyes. Specifications High-definition Multi coating Lenses Magnification 16X Dual for Focusing Twist-up eyecup Field of View 66M/8000M Object Lens Diameter Approx. 52mm/ 2.05&#039;&#039; Eye lens Diameter Approx. 20mm/ 0.79&#039;&#039; Dimensions Approx.15.6cm x 5.1cm x 4.2cm/ 6.14&#039;&#039; x 2.01&#039;&#039; x 1.65&#039;&#039;]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Digital 200m Range 5X40 Zoom IR Night Vision Monocular with 8GBMemory - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAEUZBHANTH-30129319.html]]></link>
<description><![CDATA[]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Waterproof 6X Zoom Laser Range Finder Hunting Golf RangefinderDistance Measure Monocular - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAEUZCTANTH-30129369.html]]></link>
<description><![CDATA[]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[40X60(1500M-9500M) Military HandHeld HD Monocular TelescopeforTraveling and Hunting and Camping and Hiking. - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAGLABUANTH-34275458.html]]></link>
<description><![CDATA[40X60(1500M-9500M) Military HandHeld HD Monocular Telescope forTraveling andamp Hunting andamp Camping andamp Hiking. - intl]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[กล้องตาเดียวแบบไม่ต้องปรับโฟกัส 8X25]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAHFUKQANTH-35908348.html]]></link>
<description><![CDATA[กล้องตาเดียวแบบไม่ต้องปรับโฟกัส 8X25 กล้องตาเดียวแบบไม่ต้องปรับโฟกัส 8X25 เหมาะสำหรับ สำหรับเด็กที่ต้องการชมธรรมชาติและชีวิตสัตว์ป่า กล้องตาเดียวน้ำหนักเบา กะทัดรัด และใช้งานง่าย ไม่ต้องปรับให้ยุ่งยาก ขนาดพอดีกระเป๋า ประโยชน์การใช้งาน การขยายภาพกำลังขยาย 8 เท่า เส้นผ่านศูนย์กลางเลนส์ = 25 มม. การออกแบบที่กระทัดรัดขนาดพอดีกระเป๋า น้ำหนักเบาน้ำหนัก 70 กรัม...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[8x21 Travel Monocular Telescope Black - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAHG42BANTH-35920811.html]]></link>
<description><![CDATA[8x21 Travel Monocular Telescope Black - intl Features Objectives Multi-coated Lenses Rubberized armor With Lanyard andamp cleaning cloth For all outdoor activities e.g. Bird watching Sports Travel Boating/Yachting Specifications Magnification 8X21 Visual field 131m/1000m Max. Magnification 8X Objective Lens Diameter 21mm Main body 9 x 3cm Lens Diameter 3cm Color black Net weight 65g]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[20-60X60AE GOMU Zoom HD Adjustable Monocular TelescopeSpottingScopes with Portable Tripod Telescopio for Hunting Birdwatching - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAI3MOSANTH-37124920.html]]></link>
<description><![CDATA[]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[5x40 Digital Night Vision Monocular Gen 2+ 200m Photos VideoCameraCamcorder - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAI3OO7ANTH-37127663.html]]></link>
<description><![CDATA[]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[4x40 PROFESSIONAL Automatic IR DIGITAL NIGHT VISION DEVICEMonocular- intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAI3XVUANTH-37140607.html]]></link>
<description><![CDATA[]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[16 x 52 Dual Focus Monocular Telescope Zoom Optic Lens BinocularsSpotting scope Coating Lenses Dual Focus Optic Lens day vision -intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAIA99AANTH-37472558.html]]></link>
<description><![CDATA[16 x 52 Dual Focus Monocular Telescope Zoom Optic Lens Binoculars Spotting scope Coating Lenses Dual Focus Optic Lens day vision - intl Feature - This product have dual focus capability ( front and back adjustable zoom ). - This monocular offers a 16x magnification and a 52mm objective diameter. - The fully coated optics meanwhile guarantee superior light transmission and brightness helping you see just about any target whether you&#039;re searching for birds or trying to get a better view of the stage. - Non-slip grip. - Single hand operation. - With a wrist strap on the monocular. - Powerful ultra-compact and ultra-lightweight. - Field of view 22 degree. Type Multitools For Travel Color Black Package weight 0.304 kg Product size (L x W x H)  14.90 x 5.35 x 5.65 cm / 5.86 x 2.10 x 2.22 inches Package size (L x W x H)  16.90 x 6.50 x 6.50 cm / 6.64 x 2.55 x 2.55 inches Package contents 1 x 16 x 52 Dual Focus Zoom Optic Lens Monocular Telescope 1 x Pouch 1 x Lens Cloth 1 x...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[16X52 Dual Focus Monocular Telescope16x Zoom Binoculars 66M/8000MHD Scope]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAJJE7FANTH-39854680.html]]></link>
<description><![CDATA[16X52 Dual Focus Monocular Telescope16x Zoom Binoculars 66M/8000M HD Scope Features Adjustable focus length you can rotate object or ocular lens according to your need. Easy to operate very convenient. Supplied with strap easy to carry. Supplied with cleaning cloth keep lens clean. Ideal for traveling hiking camping bird-watching etc. Specifications Color Black Material Optical lens/rubber Focusing type Rotating the object Lens Magnification 16X Object diameter 40mm Ocular diameter 17mm Exit pupil diameter 2mm Distance of exit pupil 20mm Field of view 66m/8000m. Product weight 270g / 9.5oz Package size 6.4 * 6.4 * 17cm / 2.5 * 2.5 * 6.7in Package weight 321g / 11.3oz Note Don&#039;t clean the inner parts of the monocular or dissemble the monocular without guidance of expert. Never look at the sun directly with this produc.  ]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Super High Power 40x60 Portable Hd Optics Bak4 Night VisionMonocular Telescope - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAJPQ85ANTH-40188470.html]]></link>
<description><![CDATA[]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[40X60(1500M-9500M) Military HandHeld HD Monocular TelescopeforTraveling and Hunting and Camping and Hiking. - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAKHKXWANTH-41672569.html]]></link>
<description><![CDATA[40X60(1500M-9500M) Military HandHeld HD Monocular Telescope forTraveling andamp Hunting andamp Camping andamp Hiking. - intl]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Black 10 x 40 Monocular Telescope Low Light Night Vision Dual FocusSports Hunting Survival Kit - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAKHPAEANTH-41679628.html]]></link>
<description><![CDATA[Black 10 x 40 Monocular Telescope Low Light Night Vision Dual Focus Sports Hunting Survival Kit - intl Description Our HD optical monocular telescope is suitable for enjoy beautiful nature view birds watch sports etc. Day night vision. It will help you see things in low light it doesn&#039;t help you see things in the dark. Can&#039;t be used at night. Powerful ultra-compact and ultra-lightweight to carry. You are worth it. Features 1. This monocular offers an 10X magnification and a 40mm objective diameter. 2. The fully coated optics meanwhile guarantee superior light transmission and brightness. 3. Single hand operation compact and lightweight with wrist strap which is easy to carry. 4. Night vision. It will help you see things in low light it doesn&#039;t help you see things in the dark.5. Good for sporting events concerts bird watching camping fishing golf scope and travelling. Specifications Glass Material BAK4 Color BlackPrism...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Golden Pocket-size Night Vision Monocular Telescope 10-30X Zoom HdOutdoor Spyglass - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAKHPE0ANTH-41679775.html]]></link>
<description><![CDATA[Golden Pocket-size Night Vision Monocular Telescope 10-30X Zoom Hd Outdoor Spyglass - intl Description Our monocular telescope is stylish and portable very suitable for those who prefer beautiful views flying birds around and sports etc. With night vision It will help you see things in low light but not in the dark in other words it can&#039;t be used at night. Powerful ultra-compact and ultra-lightweight to carry this monocular is absolutely your best choice for viewing the faraway scenery you are worth it! Features This monocular offers a 10-30X magnification and a 30mm objective diameter as well as a close focus of 0.5m which not only make you see things faraway but also see things clearly near. The fully optical lens guarantee superior light transmission and brightness. Small and stylish a wrist strap enables you to hold it easily with just single hand you can rotate the lens to bright the view into focus. Has a characteristic of night vision that will help you see things in...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Waterproof Black 30 x 25 Optical Monocular Focus Telescope Zoomable7X Outdoor Scope - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAKHQH6ANTH-41682214.html]]></link>
<description><![CDATA[Waterproof Black 30 x 25 Optical Monocular Focus Telescope Zoomable 7X Outdoor Scope - intl Description Our HD optical monocular telescope is suitable for enjoy beautiful nature view birds watch sports etc. Day night vision. It will help you see things in low light it doesn&#039;t help you see things in the dark. Can&#039;t be used at night. Powerful ultra-compact and ultra-lightweight to carry. You are worth it. Features 1. This monocular offers an 7X magnification and a 28mm objective diameter. 2. The fully coated optics meanwhile guarantee superior light transmission and brightness. 3. Single hand operation compact and lightweight with wrist strap which is easy to carry. 4. Night vision. It will help you see things in low light it doesn&#039;t help you see things in the dark. 5. Good for sporting events concerts bird watching camping fishing golf scope and travelling.Specifications Prism Material BAK4 Inner Material Aluminium Alloy Surface Material Rubber Color Black Type 30 x 25...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Black 16 x 52 HD Focus Monocular Telescope Low Light Night VisionSports Hunting Camping Kit - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAKHQHMANTH-41682239.html]]></link>
<description><![CDATA[Black 16 x 52 HD Focus Monocular Telescope Low Light Night Vision Sports Hunting Camping Kit - intl Description Our HD optical monocular telescope is suitable for enjoy beautiful nature view birds watch sports etc. Day night vision. It will help you see things in low light it doesn&#039;t help you see things in the dark. Can&#039;t be used at night. Powerful ultra-compact and ultra-lightweight to carry. You are worth it. Features 1. This monocular offers an 10X magnification and a 52mm objective diameter. 2. The fully coated optics meanwhile guarantee superior light transmission and brightness. 3. Single hand operation compact and lightweight with wrist strap which is easy to carry. 4. Night vision. It will help you see things in low light it doesn&#039;t help you see things in the dark.5. Good for sporting events concerts bird watching camping fishing golf scope and travelling. 6. All optical glass production has the very strong permeability and...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[1x30RD Holographic Red/Green Dot Sight monocular Telescope - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAKIVI4ANTH-41739535.html]]></link>
<description><![CDATA[1x30RD Holographic Red/Green Dot Sight monocular Telescope - intl Features Height 68mm Length 97mm LED (Light Emitting diode) 100% safe for the eyes Black Anodized aluminum body Includes lens covers mounting tool 5 Level Brightness Control Powered by  1x CR2032 batteries (Not Included) Precise elevation adjustment Up and Down Compatible for 10mm- 20mm scope rail mounts (standard) Package Content 1 x Red Sight Scope]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[YACGroup Compact HD Digital Infrared Dark Night Vision IR MonocularBinoculars Telescopes - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAKLC2GANTH-41883528.html]]></link>
<description><![CDATA[YACGroup Compact HD Digital Infrared Dark Night Vision IR Monocular Binoculars Telescopes - intl The BOBLOV Night Vision Monocular is equipped with high sensitivity sensors IR LED illuminator and you can flexibly vary the amount of IR illumination by 7 levels. Its compact size and lightweight is ideal for a wide variety of nighttime uses such as surveillance and general nighttime observation. You can capture an image or record a video and view files directly in the monocular&#039;s internal color LCD-Screen or share files to be viewed on the television or PC. Features： 1. Low light sensitivity Even without its IR illuminator on the night vision can deliver a usable image in very dim conditions. Unlike some other so-called bluffing night visions this is a real night vision monocular. 2. Video and image function With this device you can take photos and videos at any time record more true-to-life details. (4G micro-SD card included). 3. Integrated color LCD-Screen From the...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Rangefinder. Aofar AF-700L Laser Range Finder WaterproofHuntingMonocular Golf Rangefinders Portable Measure LaserDistanceMeter/Tester with Pin seeker 20Seconds Scan Laser SpeedMeasure +Free Battery - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAKOTAPANTH-42057727.html]]></link>
<description><![CDATA[Rangefinder. Aofar AF-700L Laser Range Finder Waterproof HuntingMonocular Golf Rangefinders Portable Measure Laser DistanceMeter/Tester with Pin seeker 20Seconds Scan Laser Speed Measure +Free Battery - intl]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[600m 6X Handheld Monocular Laser Range Finder - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAKPDNKANTH-42085259.html]]></link>
<description><![CDATA[600m 6X Handheld Monocular Laser Range Finder - intl]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[4x40 PROFESSIONAL Automatic IR DIGITAL NIGHT VISION DEVICEMonocular- intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAKPDNQANTH-42085265.html]]></link>
<description><![CDATA[4x40 PROFESSIONAL Automatic IR DIGITAL NIGHT VISION DEVICEMonocular - intl]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[YACGroup Laser Works LW600PRO 600m Handheld Golf Laser RangeFinder5 Modes with External LCD Ajustable Focus for Golfing HuntingFreeBattery - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAKPDQBANTH-42085358.html]]></link>
<description><![CDATA[YACGroup Laser Works LW600PRO 600m Handheld Golf Laser Range Finder5 Modes with External LCD Ajustable Focus for Golfing Hunting FreeBattery - intl]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[16 x 52 Dual Focus Zoom Optic Lens 16X Monocular Telescope - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAL0O2ZANTH-42647538.html]]></link>
<description><![CDATA[]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[กล้องส่องทางไกล ตาเดียว Nikula กล้องเดินป่า กล้องส่องสัตว์ ยืดหด10-30x25]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAALKG8LANTH-43616369.html]]></link>
<description><![CDATA[กล้องส่องทางไกล ตาเดียว Nikula กล้องเดินป่า กล้องส่องสัตว์ ยืดหด 10-30x25 กล้องส่องทางไกล ตาเดียว Nikula ยืดหด 10-30x25 กล้องตาเดียวซูมได้ 10 เท่า - 30 เท่า หน้าเลนส์ 25มม มองใกล้สุด ในระยะ 30 ซม. เล็กกระทัดรัด พกพาสะดวก สามารถห้อยคอ หรือคล้องมือ ได้ เลนส์ใส ปรับโฟกัสง่าย สามารถยืดหดได้ เพื่อปรับระยะซูม สามารถปรับโฟกัสได้ทั้งเลนส์ใกล้ตา และ เลนส์ไกลตา...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[16x52 Dual Focus Monocular Telescope/Monocular Scope- intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAALZLPDANTH-44366800.html]]></link>
<description><![CDATA[16x52 Dual Focus Monocular Telescope/Monocular Scope- intl Bullet Points Single tube telescopes are used for long distance observations(such as viewing the city on a rooftop observing animals in the wild) Configure the tripod to make long distance shooting vision and take pictures more clearly Offers an 16x magnification and a 52mm objective diameter. Field of view 98m/8000m. Good for sporting events concerts bird watching camping fishing golf scope and travelling. Specifications product type 16 X 52 Magnification 16X Exit pupil diameter 5mm/0.2in Near focal distance 1.5m/4.92ft Objective diameter 52mm/2.05in (including edge) Prism material BAK4 Prism system roof prism View 66m/8000m Coating film upgraded hd green film Focus mode eyepiece adjustment Color black Size 145 X 52mm/5.59 X 2.05in Net weight 290g Waterproof life waterproof(not supporting diving)]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Black 10x25 Multi-coated Lens Sports Monocular Hunting CampingTelescope - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAM2LGIANTH-44510617.html]]></link>
<description><![CDATA[Black 10x25 Multi-coated Lens Sports Monocular Hunting Camping Telescope - intl 100% Brand new and high quality Field of view 101m/1000m. Color black. Magnification 10X. Objective lens diameter approx. 25mm. Eyepieces approx. 12mm in diameter. Dimensions approx. 11cm x 3cm x 3.2cm (L*Head D*Body D) Fully multi-coated lens for superior light transmission 10X Magnification provide ideal magnification for most applications. Fold down rubber eyecups convenient for use whether you wear eyeglasses or not Compact lightweight and easy to carry Easy to operate especially suitable for golf travelling hiking camping etc]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[6X Zoom 700 Yard Waterproof Laser Range Finder MonocularTelescopefor Hunting Golf (Green) - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAMB04MANTH-44936712.html]]></link>
<description><![CDATA[6X Zoom 700 Yard Waterproof Laser Range Finder MonocularTelescopefor Hunting Golf (Green) - intl]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Military HD 35X50 monocular rofessional Hunting Telescope ZoomHighQuality mobile phone photographing - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAMBG7ZANTH-44958995.html]]></link>
<description><![CDATA[Military HD 35X50 monocular rofessional Hunting Telescope Zoom HighQuality mobile phone photographing - intl]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[OH Night-Vision Monocular Infrared Night Vision Telescope NightTime Navigation Black]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAMIK4GANTH-45308202.html]]></link>
<description><![CDATA[OH Night-Vision Monocular Infrared Night Vision Telescope Night Time Navigation Black Features It can be used for observation in complete darkness or low light conditions. The monocular can be used to take photos or capture video during the day or at night. It features a fixed 5x optical zoom and up to 8x digital zoom. It is the perfect optical device to enhance your vision at night. A built-in illuminated provides additional light when in darker conditions. The infrared strength can be adjusted to suit your situation. With quick and easy transfer of data via a USB lead. View images and video on a monitor with VIDEO OUT and recharge the battery using the DC IN socket. Specifications Battery Lithium Ion Infrared Ray Launcher Type Single Transmitter Type Monocular Size 200X86X56mm Effective Visual Distance 200m Dimension of Objectives 40mm Ocular Adjustable Range &plusmn;0.6 Range (low light environment) 2m and above Range (Dark environment) 2m~200m Magnification 5X AV OUT yes...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Day and Night Vision HD 40x60 Handheld Optical Monocular OutdoorCamping Hunting Telescope Zoom With Compass Tripod Phone Clip -intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAMS5A6ANTH-45885948.html]]></link>
<description><![CDATA[Day and Night Vision HD 40x60 Handheld Optical Monocular Outdoor Camping Hunting Telescope Zoom With Compass Tripod Phone Clip - intl Feature 100% brand new and high quality. Monoculars with 40X60 magnification. The high-quality optics provide high quality image. This product have focus capabilitysingle hand operation. Multi coated optics guarantee superior light transmission and brightness and it also can ease eye fatigue. Suitable for travel vacation walking hiking sports enjoy beautiful nature view birds watch sorts general purpose. Compact and lightweightpractical and durable high quality material is also suitable for harsh environments. Day night vision.It will help you see things in low light it doesn&#039;t help you see things in the dark. (Can&#039;t be used at night!) With tripod phone clip-on and both of them can provide you with more convenience to connect it to the phone and view more clearly. Specification Color black Monocular size 160x50mm Field of view 10000 Exit...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Mini Pocket 8x20 HD Corner Optical Monocular Telescope Eyepiece -intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAMSIPSANTH-45905031.html]]></link>
<description><![CDATA[Mini Pocket 8x20 HD Corner Optical Monocular Telescope Eyepiece - intl Features - 100% brand and high quality - Small easy to carry. - Suitable for outdoor sports concerts etc Specifications - Material aluminum alloy metal plastic high-grade optical glass lens barrel - Max. magnification 8X - Size 8.5x5x3cm - Model 8x20 - Type monoculars - Coating color red blue Maintenance Method - At ordinary times should be placed upright handle with care. - Dust lens. Using a rubber. Use less lint brush for a long time have an effect on the lens. - Do not disassembly by yourself - Should be placed in a dry place. Package Includes 1 x Portable Monocular Telescope 1 x Carrying bag 1 x cloth polishing 1 x Original packaging box 1 x chain rope]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Panda 35X50 Monocular Night VisionTelescope HD Wide Angle W/Compass+Tripod+Phone Holder(Black) - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAANCXI8ANTH-46988010.html]]></link>
<description><![CDATA[]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Bushnell 16x52 High Definition Monocular Telescope Binocular - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAANDFPUANTH-47015784.html]]></link>
<description><![CDATA[]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Estore 5x40 Digital Night Vision Monocular Gen 2+ 200m PhotosVideoCamera Camcorder - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAANDKS8ANTH-47024438.html]]></link>
<description><![CDATA[]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[20-60X60AE GOMU Zoom HD Adjustable Monocular TelescopeSpottingScopes with Portable Tripod Telescopio for Hunting Birdwatching - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAANDLQUANTH-47025803.html]]></link>
<description><![CDATA[]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Military HD 35X50 monocular rofessional Hunting Telescope ZoomHighQuality mobile phone photographing - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAANDV1JANTH-47040478.html]]></link>
<description><![CDATA[]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[กล้องส่องทางไกล ตาเดียว PIRATE 25X30 กล้องส่องสัตว์ กล้องดูนก]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAANGLDTANTH-47181617.html]]></link>
<description><![CDATA[กล้องส่องทางไกล ตาเดียว PIRATE 25X30 กล้องส่องสัตว์ กล้องดูนก กล้องส่องทางไกลยืดหดตาเดียว PIRATE 25X30 กล้องส่องทางไกลตาเดียว รูปทรงที่เป็นเอกลักษณ์คลาสสิค ทำจาก โลหะเคลือบสีทอง หุ้มด้วยหนังเทียม ขนาดเล็ก น้ำหนักเบา สะดวกต่อการใช้งาน ขยายด้วยการยืดหดลำกล้องดีไซน์แปลกใหม่ ไม่ซ้ำใคร กำลังขยายถึง 25 เท่า หน้าเลนส์กว้างถึง 30 มิลลิเมตร ถูกเคลือบด้วยสาร FMC...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[กล้องส่องทางไกลอินฟาเรดรุ่น Rongland NV-650D กล้องอินฟาเรดกล้องมองกลางคืน]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAANGLE0ANTH-47181616.html]]></link>
<description><![CDATA[กล้องส่องทางไกลอินฟาเรดรุ่น Rongland NV-650D กล้องอินฟาเรด กล้องมองกลางคืน กล้องส่องทางไกลตาเดียวอินฟาเรด RongLand 6X50 NV-650D รองรับทุกสถานการณ์ ด้วยกล้องส่องทางไกลตาเดียวอินฟาเรด RongLandโดดเด่นด้วยกำลังขยาย 6 เท่า พร้อมหน้าเลนส์กว้างถึง 50 มิลลิเมตร ให้ภาพแบบมุมมองขาว-ดำ ด้วยเทคโนโลยีใหม่ ให้ภาพที่คมชัดมีฟังก์ชั่นการบันทึกภาพนิ่ง และบันทีกภาพเคลื่อนไหวandnbsp...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Outdoor Optical Monocular Telescope For Travel Hunting CampingHiking Concert]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAANJLRZANTH-47347513.html]]></link>
<description><![CDATA[Outdoor Optical Monocular Telescope For Travel Hunting Camping Hiking Concert Specification Amplification 1X Exit pupil distance 28MM Exit pupil diameter10mm field147/1000 Weight500g Materialalloy Single hand operation. Watch exciting ball matches see a star concert travel overlook beautiful landscapesfish look starsLittle color difference good image quality. Light in weight and comfortable to wear. This is really a considerate product and you really deserve it! Package 1 x Monocular 1 x Instructions 1 x Battery 1 x Hexagon wrench]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[HD 720P WIFI A# video doorbell (two-way voiceintercom.mobileAPPpush alarm video) - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAPUONJANTH-52323631.html]]></link>
<description><![CDATA[HD 720P WIFI A# video doorbell (two-way voice intercom.mobileAPPpush alarm video) - intl]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Military HD 40X60 monocular rofessional Hunting TelescopeZoomHighQuality mobile phone photographing - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAPUOPDANTH-52323702.html]]></link>
<description><![CDATA[Military HD 40X60 monocular rofessional Hunting Telescope ZoomHighQuality mobile phone photographing - intl]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Military HD 35X50 monocular rofessional Hunting TelescopeZoomHighQuality mobile phone photographing - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAPUS2IANTH-52330981.html]]></link>
<description><![CDATA[Military HD 35X50 monocular rofessional Hunting Telescope ZoomHighQuality mobile phone photographing - intl]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Boblov Gaomu Advanced Optics Angled 20-60X60 AEWaterproofZoomSingle Tube Spotting Scopes Telescope 5g0001Monocular HdwithTripod Softcase Cell Phone Adapter - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAPUSQCANTH-52332297.html]]></link>
<description><![CDATA[Boblov Gaomu Advanced Optics Angled 20-60X60 AE WaterproofZoomSingle Tube Spotting Scopes Telescope 5g0001 Monocular HdwithTripod Softcase Cell Phone Adapter - intl]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[600Meters Laser Rangefinder Distance Speed MeasuringRangeFinderMeasurer Monocular - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAPUTHMANTH-52333618.html]]></link>
<description><![CDATA[600Meters Laser Rangefinder Distance Speed Measuring RangeFinderMeasurer Monocular - intl]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Monocular telescope high light night vision non-infrared pocket portable Black - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAQAPCQANTH-53322256.html]]></link>
<description><![CDATA[Monocular telescope high light night vision non-infrared pocket portable Black - intl]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Monocular telescope high light night vision non-infrared pocket portable Black - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAQAPDAANTH-53322276.html]]></link>
<description><![CDATA[Monocular telescope high light night vision non-infrared pocket portable Black - intl]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Monocular telescope high light night vision non-infrared pocket portable Black - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAQLXNOANTH-53988311.html]]></link>
<description><![CDATA[Monocular telescope high light night vision non-infrared pocket portable Black - intl]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Monocular telescope high light night vision non-infrared pocket portable Black - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAQLXONANTH-53988355.html]]></link>
<description><![CDATA[Monocular telescope high light night vision non-infrared pocket portable Black - intl]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[High Definition Zoom Monocular Gold - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAQRHORANTH-54344606.html]]></link>
<description><![CDATA[High Definition Zoom Monocular Gold - intl]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Monocular telescope high light night vision non-infrared pocket portable Black - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAQRMBUANTH-54352326.html]]></link>
<description><![CDATA[Monocular telescope high light night vision non-infrared pocket portable Black - intl]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[High Definition Zoom Monocular Gold - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/UN355ELAAR29MQANTH-54992097.html]]></link>
<description><![CDATA[High Definition Zoom Monocular Gold - intl]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[แบบมือถือ 35 x 50มองในที่มืดกล้องส่องทางไกลตั้งแคมป์ท่องเที่ยวปรับได้]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/VA408ELAA3VU5FANTH-8292753.html]]></link>
<description><![CDATA[แบบมือถือ 35 x 50 มองในที่มืดกล้องส่องทางไกลตั้งแคมป์ท่องเที่ยวปรับได้ คุณสมบัติ  คุณภาพเยี่ยม การปรับปรุง การคล้องคอส่วนมือลายฝ้า ยี่ห้อ หมีแพนด้า โมเดล 35 x 50 วัสดุ พลาสติกวิศวกรรม สี สีดำ ที่ใช้ ตั้งแคมป์ ปีนเขา ท่องเที่ยว เที่ยว คุณลักษณะ ดูนกกล้องสองตา กล้องส่องทางไกลให้มอง มองกล้องส่อง เส้นผ่าศูนย์กลางเป้า 42 มิลลิเมตร กันน้ำ กันหนาวและหมอก...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[8 x 21 กล้องส่องทางไกลท่องเที่ยวสีดำ - Intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/VA408ELAA422N5ANTH-8687813.html]]></link>
<description><![CDATA[8 x 21 กล้องส่องทางไกลท่องเที่ยวสีดำ - Intl คุณสมบัติ วัตถุประสงค์แบบเคลือบเลนส์ พิษเกราะ ด้วยเชือกเส้นเล็กandamp ผ้าเช็ดทำความสะอาด สำหรับกิจกรรมกลางแจ้งเช่น การดูนก เล่นกีฬา ท่องเที่ยว พายเรือ/ ข้อมูลจำเพาะ ขยาย 8 x 21 ภาพฟิลด์ 131แผ่น/1000แผ่น ขยายมากที่สุด 8 x เส้นผ่าศูนย์กลางของเลนส์ถ่ายภาพ 21 มิลลิเมตร ตัวหลัก 9 เซนติเมตร x 3 เซนติเมตร เส้นผ่าศูนย์กลางเลนส์ 3 เซนติเมตร สี...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[10 x 40 คู่เลนส์ตามองในที่มืดชัดกล้องส่องทางไกลวันที่ - Intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/VA408ELAA422O2ANTH-8687846.html]]></link>
<description><![CDATA[10 x 40 คู่เลนส์ตามองในที่มืดชัดกล้องส่องทางไกลวันที่ - Intl คุณสมบัติ ความยาวสามารถปรับโฟกัส คุณหมุนวัตถุ หรือเลนส์ตาตามที่คุณต้องการ ทำได้ง่าย สะดวก พร้อมกับสายรัด เหมาะ พร้อมกับผ้าเช็ดทำความสะอาด ทำความสะอาดเก็บเลนส์ เหมาะสำหรับการเดินทาง เดินป่า แคมปิ้ง ดูนก ฯลฯ คำเตือน อย่ามองดวงอาทิตย์โดยตรง หรือมันจะเจ็บตา ข้อมูลจำเพาะ...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[10 x 25 กล้องส่องทางไกลเลนส์ซูมกันฝุ่นนำแสงส่อง]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/VA408ELAA428D1ANTH-8697130.html]]></link>
<description><![CDATA[10 x 25 กล้องส่องทางไกลเลนส์ซูมกันฝุ่นนำแสงส่อง Features Scientific bird-watchingwilderness expedition raveloutdoor sports equipmentwatch the game liveperformanceadventure observe the terrain and enjoy the sceneryetc. Specifications Magnification 10 x Zoom in Object lens diameter 33mm Coating FMC green film Field of view 96m/1000m Prism system BAK4 Material ABS Metal Size 109mm x 33mm x 32mm]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[VAKIND 16 x 52 กล้องส่องทางไกลเน้นคู่ 16 x กล้องซูม66แผ่น/8000แผ่นฝาขอบเขต]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/VA408ELAA4FK93ANTH-9524909.html]]></link>
<description><![CDATA[VAKIND 16 x 52 กล้องส่องทางไกลเน้นคู่ 16 x กล้องซูม 66แผ่น/8000แผ่นฝาขอบเขต คุณสมบัติ ความยาวสามารถปรับโฟกัส คุณหมุนวัตถุ หรือเลนส์ตาตามที่คุณต้องการ ทำได้ง่าย สะดวก พร้อมกับสายรัด เหมาะ พร้อมกับผ้าเช็ดทำความสะอาด ทำความสะอาดเก็บเลนส์ เหมาะสำหรับการเดินทาง เดินป่า แคมปิ้ง ดูนก ฯลฯ ข้อมูลจำเพาะ สี สีดำ วัสดุ/ยางเลนส์ออฟติคัล ประเภทของสมาธิ หมุนเลนส์ถ่ายภาพ ขยาย 16 x...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[กล้องส่องทางไกลกล้องมองในที่มืดได้สองย่อ และขยายได้ - Intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/VA408ELAA4FK9SANTH-9524934.html]]></link>
<description><![CDATA[กล้องส่องทางไกลกล้องมองในที่มืดได้สองย่อ และขยายได้ - Intl คุณสมบัติ ความยาวสามารถปรับโฟกัส คุณหมุนวัตถุ หรือเลนส์ตาตามที่คุณต้องการ ทำได้ง่าย สะดวก พร้อมกับสายรัด เหมาะ พร้อมกับผ้าเช็ดทำความสะอาด ทำความสะอาดเก็บเลนส์ เหมาะสำหรับการเล่นกอล์ฟ ดนตรี การแข่งขัน การเดินทาง เดินป่า แคมปิ้ง ดูนก ฯลฯ คำเตือน อย่ามองดวงอาทิตย์โดยตรง หรือมันจะเจ็บตา...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Ultra Thin 3x 6x Magnifier Light Jewelry Loupe Credit Card Shape -Intl - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/VA408ELAABCBVAANTH-22982946.html]]></link>
<description><![CDATA[Ultra Thin 3x 6x Magnifier Light Jewelry Loupe Credit Card Shape - Intl - intl 100% brand new and high quality Credit Card 3x 6x LED Light Jewelry Loupe Magnifier with soft synthetic leather case Credit card style with super white LED light Comes with a synthetic leather case safety secured]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[8 x 18 Mini External Mobile Phone Camera Lens HD Night VisionMonocular Single-tube Telescope Clip for iPhone 6 6S Samsung Galaxy6S Black - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/VO644ELAA6ZTX6ANTH-14811033.html]]></link>
<description><![CDATA[8 x 18 Mini External Mobile Phone Camera Lens HD Night Vision Monocular Single-tube Telescope Clip for iPhone 6 6S Samsung Galaxy 6S Black - intl Helps you take pictures of the far scenery easily Suitable for almost all smartphones such as for iPhone 6 Plus/Samsung Galaxy S6/LG G3/Huawei Honor and much more Perfect for camping hiking fishing birdwatching concerts daily use and much more Bright clear and wide range of view and adjustable and flexible focus The clip is removable convenient for you to store and carry Offers a 8x magnification 9 degrees of field view angle and a 2m focal length Easy to use 1. Connect the monocular telescope to your smartphone by the clip 2. Take pictures or record videos directly by the built-in camera application on your smartphone Specification Material lens + ABS Size 8 x 3cm Exit Pupil Distance 4mm FOV 9 degrees Magnification 8x Focal Length 2m Color black Package 1 x Mobile Phone Telescope 1 x Clip 1 x Cleaning Cloth]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[WINS กล้องส่องทางไกลวัดระยะทางพกพาสะดวกพร้อมกระเป๋า (สีดำ)ฟรีกระเป๋ารองเท้ากีฬากันน้ำ]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/WI839ELAA3L81XANTH-7699651.html]]></link>
<description><![CDATA[WINS กล้องส่องทางไกลวัดระยะทางพกพาสะดวกพร้อมกระเป๋า (สีดำ) ฟรีกระเป๋ารองเท้ากีฬากันน้ำ WINS กล้องส่องทางไกลวัดระยะทางพกพาสะดวกพร้อมกระเป๋า รุ่น 7x18mm - สีดำ กล้องส่องทางไกลแบบตาเดียว พร้อมฟังก์ชั่นวัดระยะทางบอกหน่วยวัดเป็นหลาและเมตร เหมาะสำหรับเล่นกอล์ฟและกีฬาอื่นๆ พกพาสะดวกสุดๆด้วยขนาดเล็กกระทัดรัดเพียง 7.5 x 2.8 cm. มาพร้อมกระเป๋าสำหรับจัดเก็บ สายคล้องมือ และ...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[YingWei Universal Monocular Telescope 12X50 High Definition OpticalNight Vision Monocular Telescope with Bracket - intl]]></title>
<link><![CDATA[https://aordev.github.io/monoculars/1/YI619ELAAGT8GBANTH-34694219.html]]></link>
<description><![CDATA[YingWei Universal Monocular Telescope 12X50 High Definition Optical Night Vision Monocular Telescope with Bracket - intl High quality andamp professional Material Engineering plastic +BAK4 prism Color Black Magnification 12 times Telescope Diameter 5.5cm Height 15.5cm Bracket Size 13 x 4.5 x 3cm error of about 1cm Compact handheld monocular fashionable looks Clear zoom function help you watch better Easy to carry convenient to use Features 1. It is portable to carry out. 2. It is suitable for distant shot. Make it easy to take some beautiful pictures. 3. You also can make videos for distand view. Never worry about that you can&#039;t see the singer when go to a concert. 4. Never miss every beautiful and unforgettable scene. It is worth to buy! 5. There is a circle view on the phone&#039;s camera through the monocular.Kindly Tips 1. Please allow 1-2cm differs due to manual measurement. Please compare the detailed size with yours before you buy. 2. The color of the actual items...]]></description>
<pubDate>Mon, 30 Oct 2017 14:12:36 +0000</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>
